<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Products>
<Product>
<Identifier>43975561806053</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ASTRAGALUS - a kitartó egészségért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/astragalus-100?variant=43975561806053</ProductUrl>
<Price>6900</Price>
<Description>Az Astragalus 100 baktövis, vagyis kínai csüdfű tartalmának köszönhetően támogatja a szervezet természetes védekezőképességét, továbbá antioxidánsként segítheti a sejtek szabad gyökökkel szembeni védelmét, ezzel energiát és életerőt biztosítva a testednek! A baktövis Kínában népszerű gyógynövény, a kitartás és a test ellenálló képességének javítására használják. A belőle készült termék segíthet a stressz csökkentésében és gyulladáscsökkentő hatása is lehet. Emellett enyhítheti a krónikus fáradtságot, segíthet a fertőzések és allergia kezelésében és mirigyláz esetén. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a vírusos megbetegedések, valamint a magas vérnyomás ellen fejlesztettek ki: légy újra energikus és kiegyensúlyozott! Alkalmazása javasolt: Vírusos megbetegedések esetén, mivel megakadályozhatja a vírusok szaporodását a szervezetben azáltal, hogy az immunrendszer sejtjeinek aktivitását, védekezőképességét szabályozó fehérjék termelését serkenti Magas vérnyomás esetén, mivel csökkentheti azt vizelethajtó hatásának köszönhetően Összetevők: Liposzómás baktövis (baktövis-poliszacharidok) 100 mgBaktövis: Gyógyító felhasználású célzattal termesztik főként Belső-Mongóliában. Pillangós virága sárga színű, illata és gyökere édeskés. Kínában népszerű gyógynövény, a kitartás és a test ellenálló képességének javítására használják. Napjainkban már Európában is egyre gyakoribb termesztése, szárított gyökerét megfázás-, és vírusos megbetegedések elleni szerként, illetve menstruációs panaszok enyhítőjeként használják. Liposzómás baktövis100 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>A100</ProductNumber>
<EanCode>599-A100</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Front-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl>
<GroupId>7989997863141</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-TopView-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl4>
<NetPrice>5433</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975463174373</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ASPERMIN - a reproduktivitás növeléséért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/n462-aspermin?variant=43975463174373</ProductUrl>
<Price>11900</Price>
<Description>Az N462 Aspermin kapszula a benne található 15 féle értékes gyógynövény kivonat segítségével pozitív hatással lehet a spermiumok minőségére, így növelve a reproduktív funkciókat. Termékünk rendszeres fogyasztása serkentheti a sperma sejtek egészséges képződését és a vérkeringést a férfi nemi szervekben. Segítségével növelhető az olyan reproduktív rendellenességek (meddőség) ellen alkalmazott kezelések hatékonysága, mint a spermium koncentráció elégtelensége, a spermiumok mozgékonyságának és abszolút számának csökkenése. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a spermiumok minőségét javítja! Alkalmazása javasolt: Alacsony spermium koncentráció Fokozhatja a spermiumok mozgékonyságát. Javíthatja a spermiumok morfológiáját Kis mennyiségű ejakulátum esetén A termék javíthatja az általános egészségi állapotot, többek között csökkenti a fáradtságot és az ingerlékenységet Serkentheti a szellemi és fizikai teljesítményt Segíthet az anyagcsere és az immunitás normalizálásában Összetevők: Liposzómás L-cisztein 100 mg Liposzómás Lglutation 75 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 60 mg Liposzómás Cvitamin 60 mg Rehmannia-kivonat (poliszacharidok) 60 mg Szibériaiginzengkivonat (eleuterozidok) 60 mg Koreaiginzengkivonat (ginzenozidok) 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 15 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 15 mg Liposzómás Evitamin 10 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzómás B6-vitamin 2 mg Szelénnel dúsított élesztő (szerves szelén) 800 µg Liposzómás B9-vitamin 200 µg 15 féle gyógynövény kivonat498 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>N462</ProductNumber>
<EanCode>599-N462</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Front-BoxMock-up.png?v=1700750657</ImageUrl>
<GroupId>7990007726309</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918239</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918239</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700750657</ImageUrl4>
<NetPrice>9370</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975503806693</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás GLUTATHIONE - a szervezet védelméért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/glutathione-50?variant=43975503806693</ProductUrl>
<Price>6900</Price>
<Description>A Glutathione 50 étrend-kiegészítő termék gyulladáscsökkentő hatású. Alkalmazása ajánlott az öregedéssel járó krónikus betegségek elleni védekezés esetén. A stressz és a rákkeltő anyagok bevitele minden korábbinál magasabb szintet ölt életünkben. A Glutation megvédi sejtjeid, szöveteid, szerveid épségét, ezáltal fontos szerepet tölt be az öregedéssel együtt járó krónikus betegségek elleni védekezésben. A glutation kulcsfontosságú a méregtelenítéshez, semlegesíti a szervezetedben található toxinokat, védelmet nyújt a sugárzás, a vegyi anyagok és a környezeti szennyezők káros hatásaival szemben. Javítja az immunrendszer működését, idegrendszervédő hatású, fokozza a szervezet ellenálló képességét a fertőzésekkel szemben, felgyorsíthatja a betegségekből való felgyógyulást, és növeli a szervezet energiaszintjét, a vitalitást. A glutationszint jelentősen csökken a betegségek, fertőzések, stressz, helytelen táplálkozás, környezeti szennyezés, mérgezés, és az öregedés hatására. A glutationhiány összefüggésbe hozható számos betegséggel: immunrendszer zavarokkal, idegrendszeri problémákkal, autoimmun folyamatokkal, energiahiánnyal, elégtelen méregtelenítési funkcióval, izomgyengeséggel, gyulladásos állapotokkal, valamint a sejtek rosszindulatú elváltozásaival. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely segít a krónikus betegségek elleni védekezésben! Alkalmazása javasolt: Az immunrendszer optimális működéséért, a hatékony gyulladáscsökkentés elősegítéséért Különböző fertőzések elleni védekezésben Rosszindulatú folyamatok prevenciójában A máj méregtelenítő folyamatainak elősegítésében Az idegrendszer támogatásában Főbb szív- és érrendszeri betegségek esetén, mint a magas vérnyomás Tüdőbetegségek esetén Összetevők: Liposzómás L-glutation 50 mg L-glutation: Az emberi szervezetben természetes formában jelen lévő antioxidáns. Megfelelő jelenléte késleltetheti az oxidációs folyamatokat, így például fontos szerepet kap az őszülés ellen is. Amíg a szervezetben megfelelő mennyiségű antioxidáns van jelen, képes lehet lebontani a hidrogén-peroxidot, és így meg tudja akadályozni a haj és a szőrszálak kifehérítését. Liposzómás L-glutation50 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>GL50</ProductNumber>
<EanCode>599-GL50</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700750401</ImageUrl>
<GroupId>7990022635749</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700750401</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700750400</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-TopView-BoxMock-up.png?v=1700750400</ImageUrl4>
<NetPrice>5433</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974122078437</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás WEIGHT FACTOR - a fogyás támogatásáért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/e663-weight-factor?variant=43974122078437</ProductUrl>
<Price>11900</Price>
<Description>Az E663 Weight Factor egy olyan táplálék-kiegészítő, amely fejlesztheti az anyagcserét, csökkentheti az étvágyat és elnyújthatja a jóllakottság érzését, ezért a megfelelő étrend mellett a fogyás támogatása érdekében ajánljuk. A testsúly növekedésének számtalan oka lehet a táplálkozás minőségétől és mennyiségétől kezdve a genetikáig bezárólag. A termékben található gyógynövények a megfelelő étrend mellett segíthetnek csökkenteni az elfogyasztott táplálék mennyiségét, ezzel segítve a felesleges kilók leadását és az optimális testsúly megtartását. Próbáld ki Te is az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a fogyást támogatja: légy újra fitt és magabiztos! Az alkalmazás javasolt Segítheti a tápanyagok gyorsabb felszívódását Hozzájárulhat az optimális mikroflóra egyensúlyhoz az emésztőrendszerben Növelheti a hétköznapi hatékonyságot és a fizikai állóképességet Összetevők: Vízihídőr-kivonat (triterpenoidok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 60 mg Gyermekláncfű-kivonat (flavonoidok) 30 mg Liposzómás baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 30 mg Liposzómás zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 30 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 30 mg Feketebors-kivonat (piperin) 5 mg Liposzómás kurkumin kurkumakivonatból 5 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 5 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 5 mg 10 féle gyógynövény kivonata30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>E633</ProductNumber>
<EanCode>599-E633</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Front-BoxMock-up_00a0d247-cb47-4866-8f55-77db3dd1033f.png?v=1700425996</ImageUrl>
<GroupId>7990043705573</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Perspective2-BoxMock-up_0fb43a7d-920f-4eae-801b-44d0fcfeb2f8.png?v=1700918448</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Perspective-BoxMock-up_adab67dc-87d1-482c-a7d4-d2ea06f98e7f.png?v=1700918448</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-TopView-BoxMock-up-2.png?v=1700425996</ImageUrl4>
<ImageUrl5>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Screenshot2023-11-09at11.49.06.png?v=1700425996</ImageUrl5>
<NetPrice>9370</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975435288805</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás SKIN DAY - a bőr szépségéért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/l801-skin-day?variant=43975435288805</ProductUrl>
<Price>11900</Price>
<Description>Az L801 Skin day egy bioaktív liposzómás étrend-kiegészítő készítmény, amelyet a bőr és az egész test regenerálódásának érdekében ajánlunk. Mivel bőrünk számtalan romboló hatásnak van kitéve napi szinten, kiemelten fontos, hogy hatékonyan óvjuk meg. Elengedhetetlen, hogy bőrünk gondozása a mindennapjaink részét képezze. Termékünk a benne található 16 féle gyógynövény kivonata segítségével erősítheti és fejlesztheti a bőrsejtek tápanyagellátását továbbá fokozhatja a régi és beteg bőrsejtek regenerációs képességét. Próbáld ki a piacon egyedüli kapszulás liposzómás vitamint, amely a bőr védelmére lett kifejlesztve és ragyogj újból, hiszen a szép és egészséges bőr már nem álom többé! Alkalmazása javasolt: A bőrsejtekre ható negatív környezeti hatások esetén, mint például nem megfelelő ételek, cigarettázás, alkoholfogyasztás, méreganyagok Helyreállíthatja és megújíthatja a bőrt, hajat, körmöket, kisimíthatja a ráncokat, világosíthatja a pigmentfoltokat Segíthet megtisztítani a vesét, a májat, gyomrot és bélrendszert a méreganyagoktól Támogathatja a sportos életformát, mivel erősíti az izomzatot, izomszalagokat és ízületeket Összetevők: L-glutamin 250 mg Liposzomális L-cisztein 100 mg Liposzomális L-glutation 75 mg Liposzomális C-vitamin 60 mg Liposzomális zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 60 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 60 mg Glicin 50 mg Szőlőmagkivonat (proantocianidinek) 30 mg Liposzomális szilimarin máriatövis-kivonatból 30 mg Liposzomális B3-vitamin 18 mg Liposzomális kurkumin kurkumakivonatból 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzomális E-vitamin 10 mg Liposzomális B5-vitamin 6 mg Liposzomális D3-vitamin 5 µg Az értékes vitaminok és gyógynövények, - mint az L-glutamin, a C-vitamin vagy a zöld tea kivonat, - mind elősegítik a bőr regenerálódási folyamatait. 16 féle gyógynövény kivonata364 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>L801</ProductNumber>
<EanCode>599-L801</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Front-BoxMock-up.png?v=1700426195</ImageUrl>
<GroupId>7990051274981</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918425</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918425</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-TopView-BoxMock-up.png?v=1700426196</ImageUrl4>
<NetPrice>9370</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974222545125</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás RENALIN - a könnyed veseműködésért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/n201-renalin?variant=43974222545125</ProductUrl>
<Price>10900</Price>
<Description>Az N201 Renalin 11 féle gyógynövény kivonatát tartalmazó étrend-kiegészítő termékünket a vese-és húgyúti kövek kialakulásának megelőzése érdekében ajánljuk, hatóanyagai elősegíthetik azok szétesését és távozását a szervezetből. A húgyúti problémák kellemetlen tüneteit a legtöbben megtapasztálják legalább egyszer az életük során, sokak pedig rendszeresen szenvednek ezektől a fertőzésektől. Éppen ezért fontos, hogy gondoskodj a szervezeted megfelelő ellenállóképességéről! Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a vese egészséges működése és a húgyúti kövek kialakulásának megelőzése érdekében fejlesztettek ki! Alkalmazása javasolt: Vesekövek és húgyúti kövek esetén Csökkent veseműködés esetén Vesegörcsök esetén Lassú véráramlás és kevés vizelet esetén Védőkolloidok és glükuronsav hiánya esetén a vizeletben Összetevők: Vízihídőr-kivonat (triterpének) 60 mg Phyllanthus-kivonat (alkaloidok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 30 mg Spárgakivonat (szaponinok) 15 mg Medveszőlő (uva-ursi) kivonat (glikozidok) 15 mg Gyermekláncfű-kivonat (flavonoidok) 15 mg Zsurlókivonat (szaponinok) 15 mg Fekete bors kivonat (piperin) 5 mg Liposzómás gyömbér- 2 kivonat (gingerol) 5 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 5 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 5 mg 11 féle gyógynövény kivonata230 MG hatóanyag kapszulánként30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>N201</ProductNumber>
<EanCode>599-N201</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749862</ImageUrl>
<GroupId>7990057140453</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918433</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918433</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749861</ImageUrl4>
<NetPrice>8583</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975567081701</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás CURCUMIN - az ősi kurkuma erejével</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/curcumin-50?variant=43975567081701</ProductUrl>
<Price>6900</Price>
<Description>A Curcumin 50 fő összetevője a kurkuma, amely az ősi indiai gyógyászatban évszázadok óta használt gyógynövény, pozitív hatásait a modern orvostudomány is felfedezte. Hatékony gyulladáscsökkentő és kiváló antioxidáns. A kurkumin alkalmazása ajánlott a gyulladásos megbetegedések kezelésére, hiszen befolyásolhatja a gyulladás folyamataiban kulcsszerepet játszó anyagok működését, antioxidáns hatásának köszönhetően pedig fokozhatja a sejtek oxidatív stressz elleni védekezését. Próbáld ki Te is az egyedüli gyulladáscsökkentő liposzómás vitamint a piacon! Alkalmazása javasolt: Allergia által okozott légúti gyulladás esetén Reumás panaszok enyhítésére Cukorbetegség és annak kialakulásának kockázata esetén Összetevők: 50 mg liposzómás kurkumin kurkumakivonatKurkumin kurkumakivonatból: A kurkumint, azaz a kurkumából készített kivonatot ígéretes hatóanyagnak tartják gyulladásos betegségek kiegészítő kezelésében. Zsírban oldódik jól, tehát zsírt tartalmazó ételek fogyasztásával egyidejűleg érdemes bevenni. Antioxidáns hatása is van, de nem ezt tekintik legfontosabb tulajdonságának, bár ez is hozzájárul a szervezet tehermentesítéséhez. A kurkumin gátolja az omega-6 zsírsavakból képződő gyulladáskeltő prosztaglandinok, leukotrénok és a vérrögképződést okozó tromboxán termelődését is. Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>CU50</ProductNumber>
<EanCode>599-CU50</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-FrontView-BoxMock-up_85a84cda-99ff-4631-b950-d60615a80894.png?v=1700776693</ImageUrl>
<GroupId>7990064054501</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-Perspective-BoxMock-up_768e3c19-3de5-46f0-99c9-91c0d0d34e4c.png?v=1700776692</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-Perspective2-Mock-up_e1c3c9fb-9eb3-42f6-afa6-d79e447a05ca.png?v=1700776692</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-TopView-BoxMock-up_6acaf32f-9144-4e72-bd74-c24593efc4cf.png?v=1700776692</ImageUrl4>
<NetPrice>5433</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975444922597</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás EREXPER - a férfierő támogatásáért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/e271-erexper?variant=43975444922597</ProductUrl>
<Price>10900</Price>
<Description>Az E271 EREXPER 10 féle gyógynövény kivonatával normalizálhatja a férfi nemi hormonszintet, csökkentheti a fáradtságot, továbbá hangulatjavító és immunerősítő hatással is bírhat. Legyen szó akár erekciózavarokról vagy korai ejakulációról, termékünk segíthet ezek megelőzésében, elkerülésében, továbbá számos más pozitív hatással lehet a férfi szervezetre. Próbáld ki az egyedüli liposzómás, reprodukciós egészséghez hozzájáruló vitamint a piacon! Alkalmazása javasolt: Erekciós problémák esetén Korai magömlés esetén A nemi szervek vérellátása mellett az egész test oxigénellátását is növelheti Normalizálhatja a férfi hormonszintet Javíthatja a sperma minőségét és mennyiségét Összetevők: Cordyceps-kivonat (poliszacharidok) 30 mg Koreaiginzeng-kivonat (ginzenozidok) 30 mg Liposzomális baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 30 mg Liposzomális L-cisztein 30 mg Rehmannia-kivonat (poliszacharidok) 30 mg Kínai kúszómagnólia kívonata (Schisandra lignans) 30 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 10 mg Liposzomális multivitamin-komplex 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 5 mg A 10 féle természetes és értékes gyógynövény, mint például a cordyceps, a koreai ginzeng vagy a baktövis kivonata segítségével a férfi hormonszint normalizálódhat és az egész test oxigénállátása is növekedhet! 10 féle gyógynövény kivonata230 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>E271</ProductNumber>
<EanCode>599-E271</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Front-BoxMock-up-3.png?v=1700424584</ImageUrl>
<GroupId>7990068347109</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Perspective2-BoxMock-up-2_9b02a804-6d92-4fbe-92c6-b2f9bea0151e.png?v=1700918357</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Perspective-BoxMock-up-2_a7b8549d-67d1-4977-9460-d1a9d7f96452.png?v=1700918357</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-TopView-BoxMock-up-2_1c5a1e64-8c92-41e3-87d6-7770e0ad458b.png?v=1700918357</ImageUrl4>
<NetPrice>8583</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43973952962789</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ESTRODIM - a női egészségért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/d252-estrodim?variant=43973952962789</ProductUrl>
<Price>12900</Price>
<Description>A D252 Estrodim étrend-kiegészítő 12 féle értékes gyógynövénynek köszönhetően pozitívan hat a női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjére. Használata kiegészítő kezelésként javasolt az egyes daganatos megbetegedések esetén.Sajnos a női szervezet számtalan veszélynek van kitéve, melyek nagy százaléka már fiatal korban is kialakulhat. Étrend-kiegészítőnket olyan betegségek esetén ajánljuk kiegészítő kezelésként, mint a jó vagy épp rosszindulatú emlődaganat, endometriózis, méhmióma, humán papillomavírussal (HPV) kapcsolatos daganatok. Próbáld ki az egyedüli 12 gyógynövényből álló liposzómás vitamint a piacon, amely pozitívan hat a női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjére: éld át újra a nőiesség erejét! Alkalmazása javasolt: Nőgyógyászati betegségek, mint a rosszindulatú emlődaganat, endometriózis, méhmióma, humán papillomavírussal (HPV) kapcsolatos daganatok kiegészítő kezelésére A női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjének javítására Összetevők: A természetes hatóanyagok, mint a brokkoli kivonat, a zöld tea kivonat vagy a fahéjkivonat mind a női hormonrendszer optimális és egészséges működését segíthetik elő. Liposzómás brokkoli kivonat 90 mg Liposzómás zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 90 mg Fahéjkivonat (polifenolok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 60 mg Édesgyökér-kivonat (polifenolok) 30 mg Liposzómás szilmarin máriatövis-kivonatból 30 mg Bazsarózsakivonat (paeoniflorin) 30 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzómás kurkumin kurkumakivonatból 10 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 10 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 10 mg Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>D252</ProductNumber>
<EanCode>599-D252</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-FrontView-BoxMock-up_bab7ad39-c275-401f-a23a-318c2f62f224.png?v=1700750469</ImageUrl>
<GroupId>7990074802405</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-Perspective-BoxMock-up_3a24dd24-214f-409a-a629-e0df1540fcb3.png?v=1700750470</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-Perspective2-BoxMock-up_90b43c13-ae11-493e-a6de-ed793c092a0a.png?v=1700750470</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-TopView-BoxMock-up_ce8eb94a-7245-49b5-b195-04d2b71e0a45.png?v=1700750469</ImageUrl4>
<NetPrice>10157</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975467008229</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás GABA - minőségi alvásért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/gaba-50?variant=43975467008229</ProductUrl>
<Price>6900</Price>
<Description>Gaba 50 étrend-kiegészítő termékünk amellett, hogy hatásos társa lehet szervezetednek a gyulladásokkal szemben vívott harcban, számos más pozitív élettani hatással is rendelkezik. Javíthatja az alvásod minőségét, fokozhatja a figyelmedet és koncentrációs képességedet, valamint a szorongással szemben is eredményesnek bizonyulhat. A szervezetünkben minden nap kialakulnak kisebb-nagyobb gyulladások, amik krónikus formában akár súlyos betegségekhez és mentális egyensúlyvesztéshez is vezethetnek. Liposzómás termékünk hatékony gyulladáscsökkentőként ezekben a helyzetekben fejti ki hatását. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a gyulladáscsökkentés mellett számos pozitív élettani hatással bír! Alkalmazása javasolt: Álmatlanság esetén, mivel a Gaba nyugtató hatást fejthet ki Szorongás esetén, ugyanis a Gaba egyik fő funkciója az idegi ingerlékenység csökkentése. Összetevők: Liposzómás Gaba 50 mg Gaba: A gamma-aminovajsav - más néven GABA - segíti a kommunikációt az agy és az idegrendszer között. A GABA gyakran használt természetes gyógyszerként az elalvás segítésére, hangulat javítására és a premenstruális tünetek enyhítésére is. Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>GB50</ProductNumber>
<EanCode>599-GB50</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749905</ImageUrl>
<GroupId>7990084010213</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918373</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918373</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749905</ImageUrl4>
<NetPrice>5433</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975483359461</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás HESPERIDIN - a krónikus bajok ellen</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/hesperidin-100?variant=43975483359461</ProductUrl>
<Price>6900</Price>
<Description>Heszperidin növényi eredetű étrend-kiegészítő grapefriut kivonattal az egészséges érrendszerért és a strapabíró szervezetért. Alkalmazása javasolt magas vérnyomás csökkentésére, keringési problémák és visszér megelőzésére. A Hesperidin 100 grapefruit kivonatot tartalmazó étrend-kiegészítő termékkel könnyebben veheted fel a stressz elleni harcot. A stresszes, rohanó életmód olyan nem kívánt változásokhoz vezethet, mint a romló egészségügyi és mentális állapot, vagy csökkenő állóképesség. Liposzómás termékünk segítséget nyújthat az oxidatív stressz leküzdésében, így a közérzeted és életminőséged javulását eredményezheti. A heszperidin emellett számtalan pozitív élettani hatással bírhat, mint a gyulladáscsökkentés és az értágítás. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely értágító és antioxidáns hatású! Alkalmazása javasolt: Magas vérnyomás esetén Gyulladások megelőzésére Mozgásszegény életmód esetén A keringési problémák megelőzésére Vénás panaszok esetén Visszeres tünetek és panaszok esetén Premenstruációs fájdalmak enyhítésére Összetevők: Liposzómás heszperidin grapefruit kivonatból 100 mg A hatóanyagot citrusfélék héjából nyerik. A Hesperidin 100 rosttartalma kiemelkedő, ezzel segíti az emésztést és a méreganyagok kiürülését a szervezetből. Magas C-, B- és A-vitamin tartalma mellett antibakteriális hatással is rendelkezik, így segíti a szervezeted a gyulladások és fertőzések leküzdésében. De ezen kívül is van gyógyító hatása, hiszen igen magas a káliumtartalma is, ami támogatja a véred salaktalanítását, így regenerálja a májadat. Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból100 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető kapszulás liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>H100</ProductNumber>
<EanCode>599-H100</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700775947</ImageUrl>
<GroupId>7990088270053</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918391</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918391</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700775947</ImageUrl4>
<NetPrice>5433</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974114214117</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás IMMUNOMIN - az erős immunrendszerért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/d831-immunomin?variant=43974114214117</ProductUrl>
<Price>10900</Price>
<Description>A D831 Immunomin 12 féle gyógynövény kivonatával támogatja a tested védelmi rendszerét. Alkalmazása javasolt a meghűléses megbetegedések megelőzése és kezelése céljából, valamint influenza idején. A D831 Immunomin immunerősítő étrend-kiegészítőben található válogatott gyógynövények segítenek a szervezeted megerősítésében, fejlesztésében és stabilitásának fenntartásában. Az immunrendszer sejtek, szövetek, szervek és fehérjék komplex rendszere, melyek védelmet biztosítanak a szervezet számára a fertőzések, vírusok és baktériumok ellen. Az immunrendszer rendellenességei immunhiányhoz, allergiás betegségekhez és autoimmun betegségekhez vezethetnek. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás immunerősítő vitamint a piacon! Termékünk társ abban, hogy a tested védelmi rendszere stabil és ellenálló maradjon! Alkalmazása javasolt: Az immunrendszer működésének, a szervezet ellenálló képességének támogatására javasolt, például meghűléses megbetegedésekben, influenza idején Vírusos fertőzések megelőzése megfelelő étrend és életmód mellett Immunrendszeri rendellenességek és immunhiányos tünetek enyhítésére Összetevők: Liposzomás baktöviskivonat (baktövis poliszacharidok) 60 mg Koreaiginzeng-kivonat (ginzenoidok) 30 mg Pecsétviaszgomba kivonat (poliszacharoidok) 30 mg Kínai kúszómagnólia kivonata (Schisandra lignans) 30 mg Álombogyó-kivonat (withanaloidok) 15 mg Bajkáli csucsóka kivonata (flavonoidok) 15 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 15 mg Édesgyökér-kivonat (polifenolok) 15 mg Szibériaiginzeng-kivonat (eleuterozidok) 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors kivonat (piperin) 5 mg Liposzomális kurkumin kurkumakivonatból 5 mg Liposzomális rezveatrol szőlőhéjkivonatból 5 mg Liposzomális szilimarin máriatövis-kivonatból 5 mg 12 féle gyógynövény kivonata 260 MG hatóanyag 30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>D831</ProductNumber>
<EanCode>599-D831</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749485</ImageUrl>
<GroupId>7990092169445</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918399</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918399</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749500</ImageUrl4>
<NetPrice>8583</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974439076069</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás OFTALMIN - a szem védelméért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/h001-oftalmin?variant=43974439076069</ProductUrl>
<Price>10900</Price>
<Description>A H001 Oftalminban található természetes gyógynövények enyhíthetik a korral járó látásromlás mértékét, így a termék javíthatja a szemed állapotát, továbbá társad lehet az olykor időskori vaksághoz vezető makula-degeneráció súlyosbodása ellen vívott harcban. Az étrend-kiegészítő termék fogyasztása segíthet a szemlencse ép állapotának és működésének megóvásában. Fogyasztásával kiegészíthető a látásproblémák elkerüléséhez elengedhetetlen, kiegyensúlyozott diéta. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a szem egészségéért és védelméért fejlesztettek ki! Alkalmazása javasolt: A szem egészségének megőrzéséért A normál látás fenntartásáért A szemet károsító oxidációs folyamatok megelőzésért A szem uvea gyulladásának kezelésének támogatása esetén Gyakori képernyő használat, a szemeket érő vizuális stressz mellett (pl. számítógépes munkavégzés, televízió, videójátékok) már fiatalkorban is Intenzív ultraibolya sugárzás okozta rendellenességek esetén Rossz világítási viszonyok között dolgozóknak (pl.: éjszakai autóvezetés) Összetevők: Feketeáfonya-kivonat (flavonoidok) 60 mg Liposzomális baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 45 mg Liposzomális zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 30 mg Zsályakivonat (zsálya flavonoidok) 30 mg Liposzomális L-cisztein 15 mg Liposzomális multivitamin-komplex 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Liposzomális rezveratrol 2 szőlőhéjkivonatból 5 mg Liposzomális kvercetin almakivonatból 5 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 5 mg Feketeborskivonat (piperin) 5 mg Szelénnel dúsított élesztő (szerves szelén) 800 µg Az értékes hatóanyagok, - mint a feketeáfonya-kivonat, a baktövis kivonat vagy a zöld tea kivonat, - mind elősegíthetik a látásromlás csökkenését és a szem egészségének fenntartását. 12 féle gyógynövény kivonat230 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>H001</ProductNumber>
<EanCode>599-H001</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749198</ImageUrl>
<GroupId>7990098133221</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918414</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918414</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749199</ImageUrl4>
<NetPrice>8583</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43973990285541</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás LIFE FACTOR - Kismama komplex</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/o252-life-factor?variant=43973990285541</ProductUrl>
<Price>9900</Price>
<Description>Az O252 Life Factor egy 13 vitamint tartalmazó komplex étrend-kiegészítő Omega 3-al, ásványi anyagokkal és nyomelemekkel. Alkalmazása ajánlott az általános egészségi állapot optimális fenntartásához és az immunrendszer megfelelő működésének elősegítéséhez. Termékünk 13 esszenciális vitamin jótékony hatásait sűríti napi egy kapszulába, melyek mindegyike az élet más-más területére lehet pozitív hatással. Próbáld ki az egyedüli kapszulás, közel 100% biohasznosulású liposzómás komplex étrend-kiegészítőt a piacon! Élettani hatások: Az A-vitamin, vagyis retinol részt vesz a fehérjék, lipidek, mukopoliszacharidok szintézisében, biztosítja a bőr, a nyálkahártyák és a szem normál működését. A B1-vitamin normalizálja a szívműködést és hozzájárul az idegrendszer megfelelő működéséhez. A B2-vitamin a szövetek (például a bőrszövet) regenerációs folyamatait segíti elő. A B5-vitamin részt vesz a zsírok, fehérjék és szénhidrátok anyagcseréjében. A B6-vitamin segít fenntartani a csontok, fogak és az íny megfelelő szerkezetét és működését, továbbá jótékony hatással van az vörösvérsejt-képződésre. A B9-vitamin (folsav) serkenti a vörösvérsejt-képződést, várandósság esetén pedig megakadályozza a magzat veleszületett rendellenességeinek kialakulását. A B12-vitamin részt vesz a vörösvérsejt-képződésben, hozzájárul az idegrendszer normál működéséhez. A C-vitamin antioxidánsként fontos szerepet játszik a sejt anyagcsere folyamataiban, részt vesz a kötőszöveti anyagcsere szabályozásában, a szénhidrát anyagcserében, a véralvadásban és a szövetek regenerációjában. Serkenti a szteroid hormonok képződését és segíti a kisebb hajszálerek átjárhatóságát. A D3-vitamin fontos szerepet játszik a kalcium- és a foszforegyensúly fenntartásában a várandós nők szervezetében. Gyerekeknél a D-vitamin hiánya angolkór kialakulásához vezethet. Az E-vitamin természetes antioxidáns. A biotin (H-vitamin) részt vesz az anyagcsere folyamatokban, segíti a fehérjék felszívódását. A magnézium részt vesz az izom- és csontszövet képződésében és a fehérjeszintézisben. Alkalmazása javasolt: Várandós kismamáknak Az általános egészségi állapot és immunrendszer támogatására Összetevők: NovoOmega® F30 por 200 mg Lipószómás C-vitamin aszkorbinsav formájában 60 mg Foszfor 40 mg Lipószómás B3-vitamin niacin formájában 18 mg Cink 15 mg Vas 14 mg Lipószómás E-vitamin természetes α-tokoferol formájában 10 mg Lipószómás Q10-koenzim 7,5 mg Lipószómás B5-vitamin kalcium-Dpantotenát formájában 6 mg Liposzómás B6- vitamin piridoxin-hidroklorid formájában 2 mg Liposzómás B2-vitamin riboflavin formájában 1,6 mg Liposzómás B1-vitamin tiaminmononitrát formájában 1,4 mg Réz 1,4 mg Liposzómás A-vitamin béta-karotin formájában 800 µg Liposzómás B9-vitaimn folsav formájában 200 µg Jód 150 µg Liposzómás B7-vitamin biotin formájában 150 µg Liposzómás K1-vitamin fillokinon formájában 100 µg Liposzómás D3-vitamin kolekalciferol formájában 5 µg Liposzómás B12-vitamin cianokobalamin formájában 1 µg Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>O252</ProductNumber>
<EanCode>599-O252</EanCode>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749682</ImageUrl>
<GroupId>7990106226917</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700749681</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700749681</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749680</ImageUrl4>
<NetPrice>7795</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43474155405541</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Férfierő csomag</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/ferfiero-csomag?variant=43474155405541</ProductUrl>
<Price>29900</Price>
<Description>N462 Aspermin A benne található 15 féle gyógynövény kivonat segítségével pozitív hatással lehet a spermiumok minőségére, így növelve a reproduktív funkciókat. E271 Erexper 10 féle gyógynövény segítségével normalizálhatja a férfi nemi hormonszintet, csökkentheti a fáradtságot, továbbá hangulatjavító és immunerősítő hatással is bírhat. Hesperidin 100 ﻿A Hesperidin 100 grapefruit kivonatot tartalmazó étrend-kiegészítő termékkel könnyebben vehető fel a stressz elleni harc és emellett számtalan pozitív élettani hatással bírhat.</Description>
<ProductNumber>OSZ-FERFI</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Front-BoxMock-up_ee51ca13-4250-4a16-a46b-ee86f06ae7e8.png?v=1700776837</ImageUrl>
<GroupId>8035521921253</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<Weight>0.15</Weight>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Front-BoxMock-up-4.png?v=1700776837</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-FrontView-BoxMock-up_970a8a6a-a911-48ba-8d45-b21a7842c629.png?v=1700776830</ImageUrl3>
<NetPrice>23543</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43474156978405</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Női szépség csomag</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/noi-szepseg-csomag?variant=43474156978405</ProductUrl>
<Price>29900</Price>
<Description>L801 Skin Day Az L801 Skin day egy bioaktív liposzómás étrend-kiegészítő készítmény, amelyet a bőr és az egész test regenerálódásának érdekében ajánlunk. O252 Life Factor Egy 13 vitamint tartalmazó komplex étrend-kiegészítő Omega 3-al, ásványi anyagokkal és nyomelemekkel. Glutathione 50 Az L-glutationnak köszönhetően támogatja a gyulladáscsökkentést a reaktív oxigéngyökök (ROS) mennyiségének csökkentésével.</Description>
<ProductNumber>OSZ-NOI</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Front-BoxMock-up_ab0f901a-66d3-4e53-a751-d9d19312cd9e.png?v=1700426295</ImageUrl>
<GroupId>8035523330277</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<Weight>0.15</Weight>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Front-BoxMock-up_fa06df51-3ada-4e63-987a-40fddef75556.png?v=1700777369</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Front-BoxMock-up_5c40ef17-1619-4de9-a627-8376e8e0064e.png?v=1700777369</ImageUrl3>
<NetPrice>23543</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43474157371621</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Életmódváltás csomag</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/eletmodvaltas-csomag?variant=43474157371621</ProductUrl>
<Price>29900</Price>
<Description>D831 Immunomin Komplex immunerősítő étrend-kiegészítő, melyben található 13 gyógynövény-kivonat segíthet a test védelmi rendszerének megerősítésében, fejlesztésében és stabilitásának fenntartásában. E663 Weight Factor Táplálék-kiegészítő, amely fejlesztheti az anyagcserét, csökkentheti az étvágyat és elnyújthatja a jóllakottság érzését ezért megfelelő étrend mellett a fogyás támogatása érdekében ajánljuk. Gaba 50 Étrend-kiegészítő termékünk amellett, hogy hatásos társa lehet szervezetünknek a gyulladásokkal szemben vívott harcban, számos más pozitív élettani hatással is rendelkezik. Javíthatja alvásunkat, fokozhatja figyelmünket és a szorongással szemben is eredményesnek bizonyulhat.</Description>
<ProductNumber>OSZ-ELETMOD</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-FrontView-BoxMock-up_c69b22e1-09c3-4dee-91e1-59dea2c768bf.png?v=1700776656</ImageUrl>
<GroupId>8035523756261</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<Weight>0.15</Weight>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Front-BoxMock-up_24ca4f8d-d05f-4fea-ae6c-29e3dba05b06.png?v=1700776656</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-FrontView-BoxMock-up_d42d39e4-7b97-4358-8865-45656e390b1f.png?v=1700776656</ImageUrl3>
<NetPrice>23543</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43471518367973</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Immunturbó csomag</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/immunturbo-csomag?variant=43471518367973</ProductUrl>
<Price>29000</Price>
<Description>O252 Life factor 13 vitamint tartalmazó komplex étrend-kiegészítő Omega 3-al, ásványi anyagokkal és nyomelemekkel az immunrendszer megerősítéséért. D831 Immunomin Komplex immunerősítő étrend-kiegészítő, melyben található 12 gyógynövény-kivonat segíthet a test védelmi rendszerének megerősítésében, fejlesztésében és stabilitásának fenntartásában. Astragalus 100 Étrend-kiegészítőnk a baktövis vagyis kínai csüdfű tartalmának köszönhetően támogathatja a szervezet természetes védekezőképességét, továbbá antioxidánsként segítheti a sejtek szabad gyökökkel szembeni védelmét.</Description>
<ProductNumber>OSZ-IMMUN</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-FrontView-BoxMock-up_f0c75812-fe35-466f-82dc-d4c1e0816a50.png?v=1700777619</ImageUrl>
<GroupId>8034459123941</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<Weight>0.15</Weight>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/C-D3-ZN-FrontView-BoxMock-up-2.png?v=1700777619</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-FrontView-BoxMock-up_27127eae-96f8-40d8-8016-7c9f8e4539a5.png?v=1700777619</ImageUrl3>
<NetPrice>22835</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975561937125</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ASTRAGALUS - a kitartó egészségért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/astragalus-100?variant=43975561937125</ProductUrl>
<Price>13800</Price>
<Description>Az Astragalus 100 baktövis, vagyis kínai csüdfű tartalmának köszönhetően támogatja a szervezet természetes védekezőképességét, továbbá antioxidánsként segítheti a sejtek szabad gyökökkel szembeni védelmét, ezzel energiát és életerőt biztosítva a testednek! A baktövis Kínában népszerű gyógynövény, a kitartás és a test ellenálló képességének javítására használják. A belőle készült termék segíthet a stressz csökkentésében és gyulladáscsökkentő hatása is lehet. Emellett enyhítheti a krónikus fáradtságot, segíthet a fertőzések és allergia kezelésében és mirigyláz esetén. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a vírusos megbetegedések, valamint a magas vérnyomás ellen fejlesztettek ki: légy újra energikus és kiegyensúlyozott! Alkalmazása javasolt: Vírusos megbetegedések esetén, mivel megakadályozhatja a vírusok szaporodását a szervezetben azáltal, hogy az immunrendszer sejtjeinek aktivitását, védekezőképességét szabályozó fehérjék termelését serkenti Magas vérnyomás esetén, mivel csökkentheti azt vizelethajtó hatásának köszönhetően Összetevők: Liposzómás baktövis (baktövis-poliszacharidok) 100 mgBaktövis: Gyógyító felhasználású célzattal termesztik főként Belső-Mongóliában. Pillangós virága sárga színű, illata és gyökere édeskés. Kínában népszerű gyógynövény, a kitartás és a test ellenálló képességének javítására használják. Napjainkban már Európában is egyre gyakoribb termesztése, szárított gyökerét megfázás-, és vírusos megbetegedések elleni szerként, illetve menstruációs panaszok enyhítőjeként használják. Liposzómás baktövis100 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>A100-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Front-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl>
<GroupId>7989997863141</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-TopView-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl4>
<NetPrice>10866</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975463207141</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ASPERMIN - a reproduktivitás növeléséért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/n462-aspermin?variant=43975463207141</ProductUrl>
<Price>23800</Price>
<Description>Az N462 Aspermin kapszula a benne található 15 féle értékes gyógynövény kivonat segítségével pozitív hatással lehet a spermiumok minőségére, így növelve a reproduktív funkciókat. Termékünk rendszeres fogyasztása serkentheti a sperma sejtek egészséges képződését és a vérkeringést a férfi nemi szervekben. Segítségével növelhető az olyan reproduktív rendellenességek (meddőség) ellen alkalmazott kezelések hatékonysága, mint a spermium koncentráció elégtelensége, a spermiumok mozgékonyságának és abszolút számának csökkenése. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a spermiumok minőségét javítja! Alkalmazása javasolt: Alacsony spermium koncentráció Fokozhatja a spermiumok mozgékonyságát. Javíthatja a spermiumok morfológiáját Kis mennyiségű ejakulátum esetén A termék javíthatja az általános egészségi állapotot, többek között csökkenti a fáradtságot és az ingerlékenységet Serkentheti a szellemi és fizikai teljesítményt Segíthet az anyagcsere és az immunitás normalizálásában Összetevők: Liposzómás L-cisztein 100 mg Liposzómás Lglutation 75 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 60 mg Liposzómás Cvitamin 60 mg Rehmannia-kivonat (poliszacharidok) 60 mg Szibériaiginzengkivonat (eleuterozidok) 60 mg Koreaiginzengkivonat (ginzenozidok) 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 15 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 15 mg Liposzómás Evitamin 10 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzómás B6-vitamin 2 mg Szelénnel dúsított élesztő (szerves szelén) 800 µg Liposzómás B9-vitamin 200 µg 15 féle gyógynövény kivonat498 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>N462-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Front-BoxMock-up.png?v=1700750657</ImageUrl>
<GroupId>7990007726309</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918239</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918239</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700750657</ImageUrl4>
<NetPrice>18740</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975504199909</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás GLUTATHIONE - a szervezet védelméért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/glutathione-50?variant=43975504199909</ProductUrl>
<Price>13800</Price>
<Description>A Glutathione 50 étrend-kiegészítő termék gyulladáscsökkentő hatású. Alkalmazása ajánlott az öregedéssel járó krónikus betegségek elleni védekezés esetén. A stressz és a rákkeltő anyagok bevitele minden korábbinál magasabb szintet ölt életünkben. A Glutation megvédi sejtjeid, szöveteid, szerveid épségét, ezáltal fontos szerepet tölt be az öregedéssel együtt járó krónikus betegségek elleni védekezésben. A glutation kulcsfontosságú a méregtelenítéshez, semlegesíti a szervezetedben található toxinokat, védelmet nyújt a sugárzás, a vegyi anyagok és a környezeti szennyezők káros hatásaival szemben. Javítja az immunrendszer működését, idegrendszervédő hatású, fokozza a szervezet ellenálló képességét a fertőzésekkel szemben, felgyorsíthatja a betegségekből való felgyógyulást, és növeli a szervezet energiaszintjét, a vitalitást. A glutationszint jelentősen csökken a betegségek, fertőzések, stressz, helytelen táplálkozás, környezeti szennyezés, mérgezés, és az öregedés hatására. A glutationhiány összefüggésbe hozható számos betegséggel: immunrendszer zavarokkal, idegrendszeri problémákkal, autoimmun folyamatokkal, energiahiánnyal, elégtelen méregtelenítési funkcióval, izomgyengeséggel, gyulladásos állapotokkal, valamint a sejtek rosszindulatú elváltozásaival. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely segít a krónikus betegségek elleni védekezésben! Alkalmazása javasolt: Az immunrendszer optimális működéséért, a hatékony gyulladáscsökkentés elősegítéséért Különböző fertőzések elleni védekezésben Rosszindulatú folyamatok prevenciójában A máj méregtelenítő folyamatainak elősegítésében Az idegrendszer támogatásában Főbb szív- és érrendszeri betegségek esetén, mint a magas vérnyomás Tüdőbetegségek esetén Összetevők: Liposzómás L-glutation 50 mg L-glutation: Az emberi szervezetben természetes formában jelen lévő antioxidáns. Megfelelő jelenléte késleltetheti az oxidációs folyamatokat, így például fontos szerepet kap az őszülés ellen is. Amíg a szervezetben megfelelő mennyiségű antioxidáns van jelen, képes lehet lebontani a hidrogén-peroxidot, és így meg tudja akadályozni a haj és a szőrszálak kifehérítését. Liposzómás L-glutation50 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>GL50-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700750401</ImageUrl>
<GroupId>7990022635749</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700750401</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700750400</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-TopView-BoxMock-up.png?v=1700750400</ImageUrl4>
<NetPrice>10866</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974122111205</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás WEIGHT FACTOR - a fogyás támogatásáért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/e663-weight-factor?variant=43974122111205</ProductUrl>
<Price>23800</Price>
<Description>Az E663 Weight Factor egy olyan táplálék-kiegészítő, amely fejlesztheti az anyagcserét, csökkentheti az étvágyat és elnyújthatja a jóllakottság érzését, ezért a megfelelő étrend mellett a fogyás támogatása érdekében ajánljuk. A testsúly növekedésének számtalan oka lehet a táplálkozás minőségétől és mennyiségétől kezdve a genetikáig bezárólag. A termékben található gyógynövények a megfelelő étrend mellett segíthetnek csökkenteni az elfogyasztott táplálék mennyiségét, ezzel segítve a felesleges kilók leadását és az optimális testsúly megtartását. Próbáld ki Te is az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a fogyást támogatja: légy újra fitt és magabiztos! Az alkalmazás javasolt Segítheti a tápanyagok gyorsabb felszívódását Hozzájárulhat az optimális mikroflóra egyensúlyhoz az emésztőrendszerben Növelheti a hétköznapi hatékonyságot és a fizikai állóképességet Összetevők: Vízihídőr-kivonat (triterpenoidok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 60 mg Gyermekláncfű-kivonat (flavonoidok) 30 mg Liposzómás baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 30 mg Liposzómás zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 30 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 30 mg Feketebors-kivonat (piperin) 5 mg Liposzómás kurkumin kurkumakivonatból 5 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 5 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 5 mg 10 féle gyógynövény kivonata30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>E633-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Front-BoxMock-up_00a0d247-cb47-4866-8f55-77db3dd1033f.png?v=1700425996</ImageUrl>
<GroupId>7990043705573</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Perspective2-BoxMock-up_0fb43a7d-920f-4eae-801b-44d0fcfeb2f8.png?v=1700918448</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Perspective-BoxMock-up_adab67dc-87d1-482c-a7d4-d2ea06f98e7f.png?v=1700918448</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-TopView-BoxMock-up-2.png?v=1700425996</ImageUrl4>
<ImageUrl5>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Screenshot2023-11-09at11.49.06.png?v=1700425996</ImageUrl5>
<NetPrice>18740</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975435321573</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás SKIN DAY - a bőr szépségéért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/l801-skin-day?variant=43975435321573</ProductUrl>
<Price>23800</Price>
<Description>Az L801 Skin day egy bioaktív liposzómás étrend-kiegészítő készítmény, amelyet a bőr és az egész test regenerálódásának érdekében ajánlunk. Mivel bőrünk számtalan romboló hatásnak van kitéve napi szinten, kiemelten fontos, hogy hatékonyan óvjuk meg. Elengedhetetlen, hogy bőrünk gondozása a mindennapjaink részét képezze. Termékünk a benne található 16 féle gyógynövény kivonata segítségével erősítheti és fejlesztheti a bőrsejtek tápanyagellátását továbbá fokozhatja a régi és beteg bőrsejtek regenerációs képességét. Próbáld ki a piacon egyedüli kapszulás liposzómás vitamint, amely a bőr védelmére lett kifejlesztve és ragyogj újból, hiszen a szép és egészséges bőr már nem álom többé! Alkalmazása javasolt: A bőrsejtekre ható negatív környezeti hatások esetén, mint például nem megfelelő ételek, cigarettázás, alkoholfogyasztás, méreganyagok Helyreállíthatja és megújíthatja a bőrt, hajat, körmöket, kisimíthatja a ráncokat, világosíthatja a pigmentfoltokat Segíthet megtisztítani a vesét, a májat, gyomrot és bélrendszert a méreganyagoktól Támogathatja a sportos életformát, mivel erősíti az izomzatot, izomszalagokat és ízületeket Összetevők: L-glutamin 250 mg Liposzomális L-cisztein 100 mg Liposzomális L-glutation 75 mg Liposzomális C-vitamin 60 mg Liposzomális zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 60 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 60 mg Glicin 50 mg Szőlőmagkivonat (proantocianidinek) 30 mg Liposzomális szilimarin máriatövis-kivonatból 30 mg Liposzomális B3-vitamin 18 mg Liposzomális kurkumin kurkumakivonatból 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzomális E-vitamin 10 mg Liposzomális B5-vitamin 6 mg Liposzomális D3-vitamin 5 µg Az értékes vitaminok és gyógynövények, - mint az L-glutamin, a C-vitamin vagy a zöld tea kivonat, - mind elősegítik a bőr regenerálódási folyamatait. 16 féle gyógynövény kivonata364 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>L801-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Front-BoxMock-up.png?v=1700426195</ImageUrl>
<GroupId>7990051274981</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918425</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918425</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-TopView-BoxMock-up.png?v=1700426196</ImageUrl4>
<NetPrice>18740</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974222610661</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás RENALIN - a könnyed veseműködésért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/n201-renalin?variant=43974222610661</ProductUrl>
<Price>21800</Price>
<Description>Az N201 Renalin 11 féle gyógynövény kivonatát tartalmazó étrend-kiegészítő termékünket a vese-és húgyúti kövek kialakulásának megelőzése érdekében ajánljuk, hatóanyagai elősegíthetik azok szétesését és távozását a szervezetből. A húgyúti problémák kellemetlen tüneteit a legtöbben megtapasztálják legalább egyszer az életük során, sokak pedig rendszeresen szenvednek ezektől a fertőzésektől. Éppen ezért fontos, hogy gondoskodj a szervezeted megfelelő ellenállóképességéről! Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a vese egészséges működése és a húgyúti kövek kialakulásának megelőzése érdekében fejlesztettek ki! Alkalmazása javasolt: Vesekövek és húgyúti kövek esetén Csökkent veseműködés esetén Vesegörcsök esetén Lassú véráramlás és kevés vizelet esetén Védőkolloidok és glükuronsav hiánya esetén a vizeletben Összetevők: Vízihídőr-kivonat (triterpének) 60 mg Phyllanthus-kivonat (alkaloidok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 30 mg Spárgakivonat (szaponinok) 15 mg Medveszőlő (uva-ursi) kivonat (glikozidok) 15 mg Gyermekláncfű-kivonat (flavonoidok) 15 mg Zsurlókivonat (szaponinok) 15 mg Fekete bors kivonat (piperin) 5 mg Liposzómás gyömbér- 2 kivonat (gingerol) 5 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 5 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 5 mg 11 féle gyógynövény kivonata230 MG hatóanyag kapszulánként30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>N201-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749862</ImageUrl>
<GroupId>7990057140453</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918433</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918433</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749861</ImageUrl4>
<NetPrice>17165</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975567114469</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás CURCUMIN - az ősi kurkuma erejével</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/curcumin-50?variant=43975567114469</ProductUrl>
<Price>13800</Price>
<Description>A Curcumin 50 fő összetevője a kurkuma, amely az ősi indiai gyógyászatban évszázadok óta használt gyógynövény, pozitív hatásait a modern orvostudomány is felfedezte. Hatékony gyulladáscsökkentő és kiváló antioxidáns. A kurkumin alkalmazása ajánlott a gyulladásos megbetegedések kezelésére, hiszen befolyásolhatja a gyulladás folyamataiban kulcsszerepet játszó anyagok működését, antioxidáns hatásának köszönhetően pedig fokozhatja a sejtek oxidatív stressz elleni védekezését. Próbáld ki Te is az egyedüli gyulladáscsökkentő liposzómás vitamint a piacon! Alkalmazása javasolt: Allergia által okozott légúti gyulladás esetén Reumás panaszok enyhítésére Cukorbetegség és annak kialakulásának kockázata esetén Összetevők: 50 mg liposzómás kurkumin kurkumakivonatKurkumin kurkumakivonatból: A kurkumint, azaz a kurkumából készített kivonatot ígéretes hatóanyagnak tartják gyulladásos betegségek kiegészítő kezelésében. Zsírban oldódik jól, tehát zsírt tartalmazó ételek fogyasztásával egyidejűleg érdemes bevenni. Antioxidáns hatása is van, de nem ezt tekintik legfontosabb tulajdonságának, bár ez is hozzájárul a szervezet tehermentesítéséhez. A kurkumin gátolja az omega-6 zsírsavakból képződő gyulladáskeltő prosztaglandinok, leukotrénok és a vérrögképződést okozó tromboxán termelődését is. Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>CU50-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-FrontView-BoxMock-up_85a84cda-99ff-4631-b950-d60615a80894.png?v=1700776693</ImageUrl>
<GroupId>7990064054501</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-Perspective-BoxMock-up_768e3c19-3de5-46f0-99c9-91c0d0d34e4c.png?v=1700776692</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-Perspective2-Mock-up_e1c3c9fb-9eb3-42f6-afa6-d79e447a05ca.png?v=1700776692</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-TopView-BoxMock-up_6acaf32f-9144-4e72-bd74-c24593efc4cf.png?v=1700776692</ImageUrl4>
<NetPrice>10866</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975444955365</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás EREXPER - a férfierő támogatásáért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/e271-erexper?variant=43975444955365</ProductUrl>
<Price>21800</Price>
<Description>Az E271 EREXPER 10 féle gyógynövény kivonatával normalizálhatja a férfi nemi hormonszintet, csökkentheti a fáradtságot, továbbá hangulatjavító és immunerősítő hatással is bírhat. Legyen szó akár erekciózavarokról vagy korai ejakulációról, termékünk segíthet ezek megelőzésében, elkerülésében, továbbá számos más pozitív hatással lehet a férfi szervezetre. Próbáld ki az egyedüli liposzómás, reprodukciós egészséghez hozzájáruló vitamint a piacon! Alkalmazása javasolt: Erekciós problémák esetén Korai magömlés esetén A nemi szervek vérellátása mellett az egész test oxigénellátását is növelheti Normalizálhatja a férfi hormonszintet Javíthatja a sperma minőségét és mennyiségét Összetevők: Cordyceps-kivonat (poliszacharidok) 30 mg Koreaiginzeng-kivonat (ginzenozidok) 30 mg Liposzomális baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 30 mg Liposzomális L-cisztein 30 mg Rehmannia-kivonat (poliszacharidok) 30 mg Kínai kúszómagnólia kívonata (Schisandra lignans) 30 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 10 mg Liposzomális multivitamin-komplex 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 5 mg A 10 féle természetes és értékes gyógynövény, mint például a cordyceps, a koreai ginzeng vagy a baktövis kivonata segítségével a férfi hormonszint normalizálódhat és az egész test oxigénállátása is növekedhet! 10 féle gyógynövény kivonata230 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>E271-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Front-BoxMock-up-3.png?v=1700424584</ImageUrl>
<GroupId>7990068347109</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Perspective2-BoxMock-up-2_9b02a804-6d92-4fbe-92c6-b2f9bea0151e.png?v=1700918357</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Perspective-BoxMock-up-2_a7b8549d-67d1-4977-9460-d1a9d7f96452.png?v=1700918357</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-TopView-BoxMock-up-2_1c5a1e64-8c92-41e3-87d6-7770e0ad458b.png?v=1700918357</ImageUrl4>
<NetPrice>17165</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43973952995557</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ESTRODIM - a női egészségért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/d252-estrodim?variant=43973952995557</ProductUrl>
<Price>25800</Price>
<Description>A D252 Estrodim étrend-kiegészítő 12 féle értékes gyógynövénynek köszönhetően pozitívan hat a női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjére. Használata kiegészítő kezelésként javasolt az egyes daganatos megbetegedések esetén.Sajnos a női szervezet számtalan veszélynek van kitéve, melyek nagy százaléka már fiatal korban is kialakulhat. Étrend-kiegészítőnket olyan betegségek esetén ajánljuk kiegészítő kezelésként, mint a jó vagy épp rosszindulatú emlődaganat, endometriózis, méhmióma, humán papillomavírussal (HPV) kapcsolatos daganatok. Próbáld ki az egyedüli 12 gyógynövényből álló liposzómás vitamint a piacon, amely pozitívan hat a női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjére: éld át újra a nőiesség erejét! Alkalmazása javasolt: Nőgyógyászati betegségek, mint a rosszindulatú emlődaganat, endometriózis, méhmióma, humán papillomavírussal (HPV) kapcsolatos daganatok kiegészítő kezelésére A női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjének javítására Összetevők: A természetes hatóanyagok, mint a brokkoli kivonat, a zöld tea kivonat vagy a fahéjkivonat mind a női hormonrendszer optimális és egészséges működését segíthetik elő. Liposzómás brokkoli kivonat 90 mg Liposzómás zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 90 mg Fahéjkivonat (polifenolok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 60 mg Édesgyökér-kivonat (polifenolok) 30 mg Liposzómás szilmarin máriatövis-kivonatból 30 mg Bazsarózsakivonat (paeoniflorin) 30 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzómás kurkumin kurkumakivonatból 10 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 10 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 10 mg Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>D252-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-FrontView-BoxMock-up_bab7ad39-c275-401f-a23a-318c2f62f224.png?v=1700750469</ImageUrl>
<GroupId>7990074802405</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-Perspective-BoxMock-up_3a24dd24-214f-409a-a629-e0df1540fcb3.png?v=1700750470</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-Perspective2-BoxMock-up_90b43c13-ae11-493e-a6de-ed793c092a0a.png?v=1700750470</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-TopView-BoxMock-up_ce8eb94a-7245-49b5-b195-04d2b71e0a45.png?v=1700750469</ImageUrl4>
<NetPrice>20315</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975467040997</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás GABA - minőségi alvásért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/gaba-50?variant=43975467040997</ProductUrl>
<Price>13800</Price>
<Description>Gaba 50 étrend-kiegészítő termékünk amellett, hogy hatásos társa lehet szervezetednek a gyulladásokkal szemben vívott harcban, számos más pozitív élettani hatással is rendelkezik. Javíthatja az alvásod minőségét, fokozhatja a figyelmedet és koncentrációs képességedet, valamint a szorongással szemben is eredményesnek bizonyulhat. A szervezetünkben minden nap kialakulnak kisebb-nagyobb gyulladások, amik krónikus formában akár súlyos betegségekhez és mentális egyensúlyvesztéshez is vezethetnek. Liposzómás termékünk hatékony gyulladáscsökkentőként ezekben a helyzetekben fejti ki hatását. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a gyulladáscsökkentés mellett számos pozitív élettani hatással bír! Alkalmazása javasolt: Álmatlanság esetén, mivel a Gaba nyugtató hatást fejthet ki Szorongás esetén, ugyanis a Gaba egyik fő funkciója az idegi ingerlékenység csökkentése. Összetevők: Liposzómás Gaba 50 mg Gaba: A gamma-aminovajsav - más néven GABA - segíti a kommunikációt az agy és az idegrendszer között. A GABA gyakran használt természetes gyógyszerként az elalvás segítésére, hangulat javítására és a premenstruális tünetek enyhítésére is. Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>GB50-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749905</ImageUrl>
<GroupId>7990084010213</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918373</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918373</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749905</ImageUrl4>
<NetPrice>10866</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975483392229</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás HESPERIDIN - a krónikus bajok ellen</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/hesperidin-100?variant=43975483392229</ProductUrl>
<Price>13800</Price>
<Description>Heszperidin növényi eredetű étrend-kiegészítő grapefriut kivonattal az egészséges érrendszerért és a strapabíró szervezetért. Alkalmazása javasolt magas vérnyomás csökkentésére, keringési problémák és visszér megelőzésére. A Hesperidin 100 grapefruit kivonatot tartalmazó étrend-kiegészítő termékkel könnyebben veheted fel a stressz elleni harcot. A stresszes, rohanó életmód olyan nem kívánt változásokhoz vezethet, mint a romló egészségügyi és mentális állapot, vagy csökkenő állóképesség. Liposzómás termékünk segítséget nyújthat az oxidatív stressz leküzdésében, így a közérzeted és életminőséged javulását eredményezheti. A heszperidin emellett számtalan pozitív élettani hatással bírhat, mint a gyulladáscsökkentés és az értágítás. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely értágító és antioxidáns hatású! Alkalmazása javasolt: Magas vérnyomás esetén Gyulladások megelőzésére Mozgásszegény életmód esetén A keringési problémák megelőzésére Vénás panaszok esetén Visszeres tünetek és panaszok esetén Premenstruációs fájdalmak enyhítésére Összetevők: Liposzómás heszperidin grapefruit kivonatból 100 mg A hatóanyagot citrusfélék héjából nyerik. A Hesperidin 100 rosttartalma kiemelkedő, ezzel segíti az emésztést és a méreganyagok kiürülését a szervezetből. Magas C-, B- és A-vitamin tartalma mellett antibakteriális hatással is rendelkezik, így segíti a szervezeted a gyulladások és fertőzések leküzdésében. De ezen kívül is van gyógyító hatása, hiszen igen magas a káliumtartalma is, ami támogatja a véred salaktalanítását, így regenerálja a májadat. Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból100 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető kapszulás liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>H100-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700775947</ImageUrl>
<GroupId>7990088270053</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918391</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918391</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700775947</ImageUrl4>
<NetPrice>10866</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974114246885</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás IMMUNOMIN - az erős immunrendszerért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/d831-immunomin?variant=43974114246885</ProductUrl>
<Price>21800</Price>
<Description>A D831 Immunomin 12 féle gyógynövény kivonatával támogatja a tested védelmi rendszerét. Alkalmazása javasolt a meghűléses megbetegedések megelőzése és kezelése céljából, valamint influenza idején. A D831 Immunomin immunerősítő étrend-kiegészítőben található válogatott gyógynövények segítenek a szervezeted megerősítésében, fejlesztésében és stabilitásának fenntartásában. Az immunrendszer sejtek, szövetek, szervek és fehérjék komplex rendszere, melyek védelmet biztosítanak a szervezet számára a fertőzések, vírusok és baktériumok ellen. Az immunrendszer rendellenességei immunhiányhoz, allergiás betegségekhez és autoimmun betegségekhez vezethetnek. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás immunerősítő vitamint a piacon! Termékünk társ abban, hogy a tested védelmi rendszere stabil és ellenálló maradjon! Alkalmazása javasolt: Az immunrendszer működésének, a szervezet ellenálló képességének támogatására javasolt, például meghűléses megbetegedésekben, influenza idején Vírusos fertőzések megelőzése megfelelő étrend és életmód mellett Immunrendszeri rendellenességek és immunhiányos tünetek enyhítésére Összetevők: Liposzomás baktöviskivonat (baktövis poliszacharidok) 60 mg Koreaiginzeng-kivonat (ginzenoidok) 30 mg Pecsétviaszgomba kivonat (poliszacharoidok) 30 mg Kínai kúszómagnólia kivonata (Schisandra lignans) 30 mg Álombogyó-kivonat (withanaloidok) 15 mg Bajkáli csucsóka kivonata (flavonoidok) 15 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 15 mg Édesgyökér-kivonat (polifenolok) 15 mg Szibériaiginzeng-kivonat (eleuterozidok) 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors kivonat (piperin) 5 mg Liposzomális kurkumin kurkumakivonatból 5 mg Liposzomális rezveatrol szőlőhéjkivonatból 5 mg Liposzomális szilimarin máriatövis-kivonatból 5 mg 12 féle gyógynövény kivonata 260 MG hatóanyag 30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>D831-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749485</ImageUrl>
<GroupId>7990092169445</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918399</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918399</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749500</ImageUrl4>
<NetPrice>17165</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974439108837</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás OFTALMIN - a szem védelméért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/h001-oftalmin?variant=43974439108837</ProductUrl>
<Price>21800</Price>
<Description>A H001 Oftalminban található természetes gyógynövények enyhíthetik a korral járó látásromlás mértékét, így a termék javíthatja a szemed állapotát, továbbá társad lehet az olykor időskori vaksághoz vezető makula-degeneráció súlyosbodása ellen vívott harcban. Az étrend-kiegészítő termék fogyasztása segíthet a szemlencse ép állapotának és működésének megóvásában. Fogyasztásával kiegészíthető a látásproblémák elkerüléséhez elengedhetetlen, kiegyensúlyozott diéta. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a szem egészségéért és védelméért fejlesztettek ki! Alkalmazása javasolt: A szem egészségének megőrzéséért A normál látás fenntartásáért A szemet károsító oxidációs folyamatok megelőzésért A szem uvea gyulladásának kezelésének támogatása esetén Gyakori képernyő használat, a szemeket érő vizuális stressz mellett (pl. számítógépes munkavégzés, televízió, videójátékok) már fiatalkorban is Intenzív ultraibolya sugárzás okozta rendellenességek esetén Rossz világítási viszonyok között dolgozóknak (pl.: éjszakai autóvezetés) Összetevők: Feketeáfonya-kivonat (flavonoidok) 60 mg Liposzomális baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 45 mg Liposzomális zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 30 mg Zsályakivonat (zsálya flavonoidok) 30 mg Liposzomális L-cisztein 15 mg Liposzomális multivitamin-komplex 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Liposzomális rezveratrol 2 szőlőhéjkivonatból 5 mg Liposzomális kvercetin almakivonatból 5 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 5 mg Feketeborskivonat (piperin) 5 mg Szelénnel dúsított élesztő (szerves szelén) 800 µg Az értékes hatóanyagok, - mint a feketeáfonya-kivonat, a baktövis kivonat vagy a zöld tea kivonat, - mind elősegíthetik a látásromlás csökkenését és a szem egészségének fenntartását. 12 féle gyógynövény kivonat230 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>H001-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749198</ImageUrl>
<GroupId>7990098133221</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918414</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918414</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749199</ImageUrl4>
<NetPrice>17165</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43973990416613</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás LIFE FACTOR - Kismama komplex</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/o252-life-factor?variant=43973990416613</ProductUrl>
<Price>19800</Price>
<Description>Az O252 Life Factor egy 13 vitamint tartalmazó komplex étrend-kiegészítő Omega 3-al, ásványi anyagokkal és nyomelemekkel. Alkalmazása ajánlott az általános egészségi állapot optimális fenntartásához és az immunrendszer megfelelő működésének elősegítéséhez. Termékünk 13 esszenciális vitamin jótékony hatásait sűríti napi egy kapszulába, melyek mindegyike az élet más-más területére lehet pozitív hatással. Próbáld ki az egyedüli kapszulás, közel 100% biohasznosulású liposzómás komplex étrend-kiegészítőt a piacon! Élettani hatások: Az A-vitamin, vagyis retinol részt vesz a fehérjék, lipidek, mukopoliszacharidok szintézisében, biztosítja a bőr, a nyálkahártyák és a szem normál működését. A B1-vitamin normalizálja a szívműködést és hozzájárul az idegrendszer megfelelő működéséhez. A B2-vitamin a szövetek (például a bőrszövet) regenerációs folyamatait segíti elő. A B5-vitamin részt vesz a zsírok, fehérjék és szénhidrátok anyagcseréjében. A B6-vitamin segít fenntartani a csontok, fogak és az íny megfelelő szerkezetét és működését, továbbá jótékony hatással van az vörösvérsejt-képződésre. A B9-vitamin (folsav) serkenti a vörösvérsejt-képződést, várandósság esetén pedig megakadályozza a magzat veleszületett rendellenességeinek kialakulását. A B12-vitamin részt vesz a vörösvérsejt-képződésben, hozzájárul az idegrendszer normál működéséhez. A C-vitamin antioxidánsként fontos szerepet játszik a sejt anyagcsere folyamataiban, részt vesz a kötőszöveti anyagcsere szabályozásában, a szénhidrát anyagcserében, a véralvadásban és a szövetek regenerációjában. Serkenti a szteroid hormonok képződését és segíti a kisebb hajszálerek átjárhatóságát. A D3-vitamin fontos szerepet játszik a kalcium- és a foszforegyensúly fenntartásában a várandós nők szervezetében. Gyerekeknél a D-vitamin hiánya angolkór kialakulásához vezethet. Az E-vitamin természetes antioxidáns. A biotin (H-vitamin) részt vesz az anyagcsere folyamatokban, segíti a fehérjék felszívódását. A magnézium részt vesz az izom- és csontszövet képződésében és a fehérjeszintézisben. Alkalmazása javasolt: Várandós kismamáknak Az általános egészségi állapot és immunrendszer támogatására Összetevők: NovoOmega® F30 por 200 mg Lipószómás C-vitamin aszkorbinsav formájában 60 mg Foszfor 40 mg Lipószómás B3-vitamin niacin formájában 18 mg Cink 15 mg Vas 14 mg Lipószómás E-vitamin természetes α-tokoferol formájában 10 mg Lipószómás Q10-koenzim 7,5 mg Lipószómás B5-vitamin kalcium-Dpantotenát formájában 6 mg Liposzómás B6- vitamin piridoxin-hidroklorid formájában 2 mg Liposzómás B2-vitamin riboflavin formájában 1,6 mg Liposzómás B1-vitamin tiaminmononitrát formájában 1,4 mg Réz 1,4 mg Liposzómás A-vitamin béta-karotin formájában 800 µg Liposzómás B9-vitaimn folsav formájában 200 µg Jód 150 µg Liposzómás B7-vitamin biotin formájában 150 µg Liposzómás K1-vitamin fillokinon formájában 100 µg Liposzómás D3-vitamin kolekalciferol formájában 5 µg Liposzómás B12-vitamin cianokobalamin formájában 1 µg Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>O252-2</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749682</ImageUrl>
<GroupId>7990106226917</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700749681</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700749681</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749680</ImageUrl4>
<NetPrice>15591</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975561969893</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ASTRAGALUS - a kitartó egészségért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/astragalus-100?variant=43975561969893</ProductUrl>
<Price>20700</Price>
<Description>Az Astragalus 100 baktövis, vagyis kínai csüdfű tartalmának köszönhetően támogatja a szervezet természetes védekezőképességét, továbbá antioxidánsként segítheti a sejtek szabad gyökökkel szembeni védelmét, ezzel energiát és életerőt biztosítva a testednek! A baktövis Kínában népszerű gyógynövény, a kitartás és a test ellenálló képességének javítására használják. A belőle készült termék segíthet a stressz csökkentésében és gyulladáscsökkentő hatása is lehet. Emellett enyhítheti a krónikus fáradtságot, segíthet a fertőzések és allergia kezelésében és mirigyláz esetén. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a vírusos megbetegedések, valamint a magas vérnyomás ellen fejlesztettek ki: légy újra energikus és kiegyensúlyozott! Alkalmazása javasolt: Vírusos megbetegedések esetén, mivel megakadályozhatja a vírusok szaporodását a szervezetben azáltal, hogy az immunrendszer sejtjeinek aktivitását, védekezőképességét szabályozó fehérjék termelését serkenti Magas vérnyomás esetén, mivel csökkentheti azt vizelethajtó hatásának köszönhetően Összetevők: Liposzómás baktövis (baktövis-poliszacharidok) 100 mgBaktövis: Gyógyító felhasználású célzattal termesztik főként Belső-Mongóliában. Pillangós virága sárga színű, illata és gyökere édeskés. Kínában népszerű gyógynövény, a kitartás és a test ellenálló képességének javítására használják. Napjainkban már Európában is egyre gyakoribb termesztése, szárított gyökerét megfázás-, és vírusos megbetegedések elleni szerként, illetve menstruációs panaszok enyhítőjeként használják. Liposzómás baktövis100 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>A100-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Front-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl>
<GroupId>7989997863141</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-TopView-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl4>
<NetPrice>16299</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975463239909</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ASPERMIN - a reproduktivitás növeléséért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/n462-aspermin?variant=43975463239909</ProductUrl>
<Price>35700</Price>
<Description>Az N462 Aspermin kapszula a benne található 15 féle értékes gyógynövény kivonat segítségével pozitív hatással lehet a spermiumok minőségére, így növelve a reproduktív funkciókat. Termékünk rendszeres fogyasztása serkentheti a sperma sejtek egészséges képződését és a vérkeringést a férfi nemi szervekben. Segítségével növelhető az olyan reproduktív rendellenességek (meddőség) ellen alkalmazott kezelések hatékonysága, mint a spermium koncentráció elégtelensége, a spermiumok mozgékonyságának és abszolút számának csökkenése. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a spermiumok minőségét javítja! Alkalmazása javasolt: Alacsony spermium koncentráció Fokozhatja a spermiumok mozgékonyságát. Javíthatja a spermiumok morfológiáját Kis mennyiségű ejakulátum esetén A termék javíthatja az általános egészségi állapotot, többek között csökkenti a fáradtságot és az ingerlékenységet Serkentheti a szellemi és fizikai teljesítményt Segíthet az anyagcsere és az immunitás normalizálásában Összetevők: Liposzómás L-cisztein 100 mg Liposzómás Lglutation 75 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 60 mg Liposzómás Cvitamin 60 mg Rehmannia-kivonat (poliszacharidok) 60 mg Szibériaiginzengkivonat (eleuterozidok) 60 mg Koreaiginzengkivonat (ginzenozidok) 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 15 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 15 mg Liposzómás Evitamin 10 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzómás B6-vitamin 2 mg Szelénnel dúsított élesztő (szerves szelén) 800 µg Liposzómás B9-vitamin 200 µg 15 féle gyógynövény kivonat498 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>N462-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Front-BoxMock-up.png?v=1700750657</ImageUrl>
<GroupId>7990007726309</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918239</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918239</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700750657</ImageUrl4>
<NetPrice>28110</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975504232677</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás GLUTATHIONE - a szervezet védelméért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/glutathione-50?variant=43975504232677</ProductUrl>
<Price>20700</Price>
<Description>A Glutathione 50 étrend-kiegészítő termék gyulladáscsökkentő hatású. Alkalmazása ajánlott az öregedéssel járó krónikus betegségek elleni védekezés esetén. A stressz és a rákkeltő anyagok bevitele minden korábbinál magasabb szintet ölt életünkben. A Glutation megvédi sejtjeid, szöveteid, szerveid épségét, ezáltal fontos szerepet tölt be az öregedéssel együtt járó krónikus betegségek elleni védekezésben. A glutation kulcsfontosságú a méregtelenítéshez, semlegesíti a szervezetedben található toxinokat, védelmet nyújt a sugárzás, a vegyi anyagok és a környezeti szennyezők káros hatásaival szemben. Javítja az immunrendszer működését, idegrendszervédő hatású, fokozza a szervezet ellenálló képességét a fertőzésekkel szemben, felgyorsíthatja a betegségekből való felgyógyulást, és növeli a szervezet energiaszintjét, a vitalitást. A glutationszint jelentősen csökken a betegségek, fertőzések, stressz, helytelen táplálkozás, környezeti szennyezés, mérgezés, és az öregedés hatására. A glutationhiány összefüggésbe hozható számos betegséggel: immunrendszer zavarokkal, idegrendszeri problémákkal, autoimmun folyamatokkal, energiahiánnyal, elégtelen méregtelenítési funkcióval, izomgyengeséggel, gyulladásos állapotokkal, valamint a sejtek rosszindulatú elváltozásaival. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely segít a krónikus betegségek elleni védekezésben! Alkalmazása javasolt: Az immunrendszer optimális működéséért, a hatékony gyulladáscsökkentés elősegítéséért Különböző fertőzések elleni védekezésben Rosszindulatú folyamatok prevenciójában A máj méregtelenítő folyamatainak elősegítésében Az idegrendszer támogatásában Főbb szív- és érrendszeri betegségek esetén, mint a magas vérnyomás Tüdőbetegségek esetén Összetevők: Liposzómás L-glutation 50 mg L-glutation: Az emberi szervezetben természetes formában jelen lévő antioxidáns. Megfelelő jelenléte késleltetheti az oxidációs folyamatokat, így például fontos szerepet kap az őszülés ellen is. Amíg a szervezetben megfelelő mennyiségű antioxidáns van jelen, képes lehet lebontani a hidrogén-peroxidot, és így meg tudja akadályozni a haj és a szőrszálak kifehérítését. Liposzómás L-glutation50 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>GL50-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700750401</ImageUrl>
<GroupId>7990022635749</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700750401</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700750400</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-TopView-BoxMock-up.png?v=1700750400</ImageUrl4>
<NetPrice>16299</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974122143973</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás WEIGHT FACTOR - a fogyás támogatásáért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/e663-weight-factor?variant=43974122143973</ProductUrl>
<Price>35700</Price>
<Description>Az E663 Weight Factor egy olyan táplálék-kiegészítő, amely fejlesztheti az anyagcserét, csökkentheti az étvágyat és elnyújthatja a jóllakottság érzését, ezért a megfelelő étrend mellett a fogyás támogatása érdekében ajánljuk. A testsúly növekedésének számtalan oka lehet a táplálkozás minőségétől és mennyiségétől kezdve a genetikáig bezárólag. A termékben található gyógynövények a megfelelő étrend mellett segíthetnek csökkenteni az elfogyasztott táplálék mennyiségét, ezzel segítve a felesleges kilók leadását és az optimális testsúly megtartását. Próbáld ki Te is az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a fogyást támogatja: légy újra fitt és magabiztos! Az alkalmazás javasolt Segítheti a tápanyagok gyorsabb felszívódását Hozzájárulhat az optimális mikroflóra egyensúlyhoz az emésztőrendszerben Növelheti a hétköznapi hatékonyságot és a fizikai állóképességet Összetevők: Vízihídőr-kivonat (triterpenoidok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 60 mg Gyermekláncfű-kivonat (flavonoidok) 30 mg Liposzómás baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 30 mg Liposzómás zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 30 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 30 mg Feketebors-kivonat (piperin) 5 mg Liposzómás kurkumin kurkumakivonatból 5 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 5 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 5 mg 10 féle gyógynövény kivonata30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>E633-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Front-BoxMock-up_00a0d247-cb47-4866-8f55-77db3dd1033f.png?v=1700425996</ImageUrl>
<GroupId>7990043705573</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Perspective2-BoxMock-up_0fb43a7d-920f-4eae-801b-44d0fcfeb2f8.png?v=1700918448</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Perspective-BoxMock-up_adab67dc-87d1-482c-a7d4-d2ea06f98e7f.png?v=1700918448</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-TopView-BoxMock-up-2.png?v=1700425996</ImageUrl4>
<ImageUrl5>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Screenshot2023-11-09at11.49.06.png?v=1700425996</ImageUrl5>
<NetPrice>28110</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975435354341</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás SKIN DAY - a bőr szépségéért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/l801-skin-day?variant=43975435354341</ProductUrl>
<Price>35700</Price>
<Description>Az L801 Skin day egy bioaktív liposzómás étrend-kiegészítő készítmény, amelyet a bőr és az egész test regenerálódásának érdekében ajánlunk. Mivel bőrünk számtalan romboló hatásnak van kitéve napi szinten, kiemelten fontos, hogy hatékonyan óvjuk meg. Elengedhetetlen, hogy bőrünk gondozása a mindennapjaink részét képezze. Termékünk a benne található 16 féle gyógynövény kivonata segítségével erősítheti és fejlesztheti a bőrsejtek tápanyagellátását továbbá fokozhatja a régi és beteg bőrsejtek regenerációs képességét. Próbáld ki a piacon egyedüli kapszulás liposzómás vitamint, amely a bőr védelmére lett kifejlesztve és ragyogj újból, hiszen a szép és egészséges bőr már nem álom többé! Alkalmazása javasolt: A bőrsejtekre ható negatív környezeti hatások esetén, mint például nem megfelelő ételek, cigarettázás, alkoholfogyasztás, méreganyagok Helyreállíthatja és megújíthatja a bőrt, hajat, körmöket, kisimíthatja a ráncokat, világosíthatja a pigmentfoltokat Segíthet megtisztítani a vesét, a májat, gyomrot és bélrendszert a méreganyagoktól Támogathatja a sportos életformát, mivel erősíti az izomzatot, izomszalagokat és ízületeket Összetevők: L-glutamin 250 mg Liposzomális L-cisztein 100 mg Liposzomális L-glutation 75 mg Liposzomális C-vitamin 60 mg Liposzomális zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 60 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 60 mg Glicin 50 mg Szőlőmagkivonat (proantocianidinek) 30 mg Liposzomális szilimarin máriatövis-kivonatból 30 mg Liposzomális B3-vitamin 18 mg Liposzomális kurkumin kurkumakivonatból 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzomális E-vitamin 10 mg Liposzomális B5-vitamin 6 mg Liposzomális D3-vitamin 5 µg Az értékes vitaminok és gyógynövények, - mint az L-glutamin, a C-vitamin vagy a zöld tea kivonat, - mind elősegítik a bőr regenerálódási folyamatait. 16 féle gyógynövény kivonata364 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>L801-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Front-BoxMock-up.png?v=1700426195</ImageUrl>
<GroupId>7990051274981</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918425</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918425</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-TopView-BoxMock-up.png?v=1700426196</ImageUrl4>
<NetPrice>28110</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974222643429</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás RENALIN - a könnyed veseműködésért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/n201-renalin?variant=43974222643429</ProductUrl>
<Price>32700</Price>
<Description>Az N201 Renalin 11 féle gyógynövény kivonatát tartalmazó étrend-kiegészítő termékünket a vese-és húgyúti kövek kialakulásának megelőzése érdekében ajánljuk, hatóanyagai elősegíthetik azok szétesését és távozását a szervezetből. A húgyúti problémák kellemetlen tüneteit a legtöbben megtapasztálják legalább egyszer az életük során, sokak pedig rendszeresen szenvednek ezektől a fertőzésektől. Éppen ezért fontos, hogy gondoskodj a szervezeted megfelelő ellenállóképességéről! Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a vese egészséges működése és a húgyúti kövek kialakulásának megelőzése érdekében fejlesztettek ki! Alkalmazása javasolt: Vesekövek és húgyúti kövek esetén Csökkent veseműködés esetén Vesegörcsök esetén Lassú véráramlás és kevés vizelet esetén Védőkolloidok és glükuronsav hiánya esetén a vizeletben Összetevők: Vízihídőr-kivonat (triterpének) 60 mg Phyllanthus-kivonat (alkaloidok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 30 mg Spárgakivonat (szaponinok) 15 mg Medveszőlő (uva-ursi) kivonat (glikozidok) 15 mg Gyermekláncfű-kivonat (flavonoidok) 15 mg Zsurlókivonat (szaponinok) 15 mg Fekete bors kivonat (piperin) 5 mg Liposzómás gyömbér- 2 kivonat (gingerol) 5 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 5 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 5 mg 11 féle gyógynövény kivonata230 MG hatóanyag kapszulánként30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>N201-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749862</ImageUrl>
<GroupId>7990057140453</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918433</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918433</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749861</ImageUrl4>
<NetPrice>25748</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975567147237</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás CURCUMIN - az ősi kurkuma erejével</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/curcumin-50?variant=43975567147237</ProductUrl>
<Price>20700</Price>
<Description>A Curcumin 50 fő összetevője a kurkuma, amely az ősi indiai gyógyászatban évszázadok óta használt gyógynövény, pozitív hatásait a modern orvostudomány is felfedezte. Hatékony gyulladáscsökkentő és kiváló antioxidáns. A kurkumin alkalmazása ajánlott a gyulladásos megbetegedések kezelésére, hiszen befolyásolhatja a gyulladás folyamataiban kulcsszerepet játszó anyagok működését, antioxidáns hatásának köszönhetően pedig fokozhatja a sejtek oxidatív stressz elleni védekezését. Próbáld ki Te is az egyedüli gyulladáscsökkentő liposzómás vitamint a piacon! Alkalmazása javasolt: Allergia által okozott légúti gyulladás esetén Reumás panaszok enyhítésére Cukorbetegség és annak kialakulásának kockázata esetén Összetevők: 50 mg liposzómás kurkumin kurkumakivonatKurkumin kurkumakivonatból: A kurkumint, azaz a kurkumából készített kivonatot ígéretes hatóanyagnak tartják gyulladásos betegségek kiegészítő kezelésében. Zsírban oldódik jól, tehát zsírt tartalmazó ételek fogyasztásával egyidejűleg érdemes bevenni. Antioxidáns hatása is van, de nem ezt tekintik legfontosabb tulajdonságának, bár ez is hozzájárul a szervezet tehermentesítéséhez. A kurkumin gátolja az omega-6 zsírsavakból képződő gyulladáskeltő prosztaglandinok, leukotrénok és a vérrögképződést okozó tromboxán termelődését is. Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>CU50-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-FrontView-BoxMock-up_85a84cda-99ff-4631-b950-d60615a80894.png?v=1700776693</ImageUrl>
<GroupId>7990064054501</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-Perspective-BoxMock-up_768e3c19-3de5-46f0-99c9-91c0d0d34e4c.png?v=1700776692</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-Perspective2-Mock-up_e1c3c9fb-9eb3-42f6-afa6-d79e447a05ca.png?v=1700776692</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-TopView-BoxMock-up_6acaf32f-9144-4e72-bd74-c24593efc4cf.png?v=1700776692</ImageUrl4>
<NetPrice>16299</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975444988133</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás EREXPER - a férfierő támogatásáért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/e271-erexper?variant=43975444988133</ProductUrl>
<Price>32700</Price>
<Description>Az E271 EREXPER 10 féle gyógynövény kivonatával normalizálhatja a férfi nemi hormonszintet, csökkentheti a fáradtságot, továbbá hangulatjavító és immunerősítő hatással is bírhat. Legyen szó akár erekciózavarokról vagy korai ejakulációról, termékünk segíthet ezek megelőzésében, elkerülésében, továbbá számos más pozitív hatással lehet a férfi szervezetre. Próbáld ki az egyedüli liposzómás, reprodukciós egészséghez hozzájáruló vitamint a piacon! Alkalmazása javasolt: Erekciós problémák esetén Korai magömlés esetén A nemi szervek vérellátása mellett az egész test oxigénellátását is növelheti Normalizálhatja a férfi hormonszintet Javíthatja a sperma minőségét és mennyiségét Összetevők: Cordyceps-kivonat (poliszacharidok) 30 mg Koreaiginzeng-kivonat (ginzenozidok) 30 mg Liposzomális baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 30 mg Liposzomális L-cisztein 30 mg Rehmannia-kivonat (poliszacharidok) 30 mg Kínai kúszómagnólia kívonata (Schisandra lignans) 30 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 10 mg Liposzomális multivitamin-komplex 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 5 mg A 10 féle természetes és értékes gyógynövény, mint például a cordyceps, a koreai ginzeng vagy a baktövis kivonata segítségével a férfi hormonszint normalizálódhat és az egész test oxigénállátása is növekedhet! 10 féle gyógynövény kivonata230 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>E271-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Front-BoxMock-up-3.png?v=1700424584</ImageUrl>
<GroupId>7990068347109</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Perspective2-BoxMock-up-2_9b02a804-6d92-4fbe-92c6-b2f9bea0151e.png?v=1700918357</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Perspective-BoxMock-up-2_a7b8549d-67d1-4977-9460-d1a9d7f96452.png?v=1700918357</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-TopView-BoxMock-up-2_1c5a1e64-8c92-41e3-87d6-7770e0ad458b.png?v=1700918357</ImageUrl4>
<NetPrice>25748</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43973953028325</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ESTRODIM - a női egészségért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/d252-estrodim?variant=43973953028325</ProductUrl>
<Price>39700</Price>
<Description>A D252 Estrodim étrend-kiegészítő 12 féle értékes gyógynövénynek köszönhetően pozitívan hat a női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjére. Használata kiegészítő kezelésként javasolt az egyes daganatos megbetegedések esetén.Sajnos a női szervezet számtalan veszélynek van kitéve, melyek nagy százaléka már fiatal korban is kialakulhat. Étrend-kiegészítőnket olyan betegségek esetén ajánljuk kiegészítő kezelésként, mint a jó vagy épp rosszindulatú emlődaganat, endometriózis, méhmióma, humán papillomavírussal (HPV) kapcsolatos daganatok. Próbáld ki az egyedüli 12 gyógynövényből álló liposzómás vitamint a piacon, amely pozitívan hat a női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjére: éld át újra a nőiesség erejét! Alkalmazása javasolt: Nőgyógyászati betegségek, mint a rosszindulatú emlődaganat, endometriózis, méhmióma, humán papillomavírussal (HPV) kapcsolatos daganatok kiegészítő kezelésére A női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjének javítására Összetevők: A természetes hatóanyagok, mint a brokkoli kivonat, a zöld tea kivonat vagy a fahéjkivonat mind a női hormonrendszer optimális és egészséges működését segíthetik elő. Liposzómás brokkoli kivonat 90 mg Liposzómás zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 90 mg Fahéjkivonat (polifenolok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 60 mg Édesgyökér-kivonat (polifenolok) 30 mg Liposzómás szilmarin máriatövis-kivonatból 30 mg Bazsarózsakivonat (paeoniflorin) 30 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzómás kurkumin kurkumakivonatból 10 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 10 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 10 mg Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>D252-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-FrontView-BoxMock-up_bab7ad39-c275-401f-a23a-318c2f62f224.png?v=1700750469</ImageUrl>
<GroupId>7990074802405</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-Perspective-BoxMock-up_3a24dd24-214f-409a-a629-e0df1540fcb3.png?v=1700750470</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-Perspective2-BoxMock-up_90b43c13-ae11-493e-a6de-ed793c092a0a.png?v=1700750470</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-TopView-BoxMock-up_ce8eb94a-7245-49b5-b195-04d2b71e0a45.png?v=1700750469</ImageUrl4>
<NetPrice>31260</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975467073765</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás GABA - minőségi alvásért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/gaba-50?variant=43975467073765</ProductUrl>
<Price>20700</Price>
<Description>Gaba 50 étrend-kiegészítő termékünk amellett, hogy hatásos társa lehet szervezetednek a gyulladásokkal szemben vívott harcban, számos más pozitív élettani hatással is rendelkezik. Javíthatja az alvásod minőségét, fokozhatja a figyelmedet és koncentrációs képességedet, valamint a szorongással szemben is eredményesnek bizonyulhat. A szervezetünkben minden nap kialakulnak kisebb-nagyobb gyulladások, amik krónikus formában akár súlyos betegségekhez és mentális egyensúlyvesztéshez is vezethetnek. Liposzómás termékünk hatékony gyulladáscsökkentőként ezekben a helyzetekben fejti ki hatását. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a gyulladáscsökkentés mellett számos pozitív élettani hatással bír! Alkalmazása javasolt: Álmatlanság esetén, mivel a Gaba nyugtató hatást fejthet ki Szorongás esetén, ugyanis a Gaba egyik fő funkciója az idegi ingerlékenység csökkentése. Összetevők: Liposzómás Gaba 50 mg Gaba: A gamma-aminovajsav - más néven GABA - segíti a kommunikációt az agy és az idegrendszer között. A GABA gyakran használt természetes gyógyszerként az elalvás segítésére, hangulat javítására és a premenstruális tünetek enyhítésére is. Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>GB50-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749905</ImageUrl>
<GroupId>7990084010213</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918373</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918373</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749905</ImageUrl4>
<NetPrice>16299</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975483457765</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás HESPERIDIN - a krónikus bajok ellen</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/hesperidin-100?variant=43975483457765</ProductUrl>
<Price>20700</Price>
<Description>Heszperidin növényi eredetű étrend-kiegészítő grapefriut kivonattal az egészséges érrendszerért és a strapabíró szervezetért. Alkalmazása javasolt magas vérnyomás csökkentésére, keringési problémák és visszér megelőzésére. A Hesperidin 100 grapefruit kivonatot tartalmazó étrend-kiegészítő termékkel könnyebben veheted fel a stressz elleni harcot. A stresszes, rohanó életmód olyan nem kívánt változásokhoz vezethet, mint a romló egészségügyi és mentális állapot, vagy csökkenő állóképesség. Liposzómás termékünk segítséget nyújthat az oxidatív stressz leküzdésében, így a közérzeted és életminőséged javulását eredményezheti. A heszperidin emellett számtalan pozitív élettani hatással bírhat, mint a gyulladáscsökkentés és az értágítás. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely értágító és antioxidáns hatású! Alkalmazása javasolt: Magas vérnyomás esetén Gyulladások megelőzésére Mozgásszegény életmód esetén A keringési problémák megelőzésére Vénás panaszok esetén Visszeres tünetek és panaszok esetén Premenstruációs fájdalmak enyhítésére Összetevők: Liposzómás heszperidin grapefruit kivonatból 100 mg A hatóanyagot citrusfélék héjából nyerik. A Hesperidin 100 rosttartalma kiemelkedő, ezzel segíti az emésztést és a méreganyagok kiürülését a szervezetből. Magas C-, B- és A-vitamin tartalma mellett antibakteriális hatással is rendelkezik, így segíti a szervezeted a gyulladások és fertőzések leküzdésében. De ezen kívül is van gyógyító hatása, hiszen igen magas a káliumtartalma is, ami támogatja a véred salaktalanítását, így regenerálja a májadat. Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból100 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető kapszulás liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>H100-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700775947</ImageUrl>
<GroupId>7990088270053</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918391</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918391</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700775947</ImageUrl4>
<NetPrice>16299</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974114312421</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás IMMUNOMIN - az erős immunrendszerért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/d831-immunomin?variant=43974114312421</ProductUrl>
<Price>32700</Price>
<Description>A D831 Immunomin 12 féle gyógynövény kivonatával támogatja a tested védelmi rendszerét. Alkalmazása javasolt a meghűléses megbetegedések megelőzése és kezelése céljából, valamint influenza idején. A D831 Immunomin immunerősítő étrend-kiegészítőben található válogatott gyógynövények segítenek a szervezeted megerősítésében, fejlesztésében és stabilitásának fenntartásában. Az immunrendszer sejtek, szövetek, szervek és fehérjék komplex rendszere, melyek védelmet biztosítanak a szervezet számára a fertőzések, vírusok és baktériumok ellen. Az immunrendszer rendellenességei immunhiányhoz, allergiás betegségekhez és autoimmun betegségekhez vezethetnek. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás immunerősítő vitamint a piacon! Termékünk társ abban, hogy a tested védelmi rendszere stabil és ellenálló maradjon! Alkalmazása javasolt: Az immunrendszer működésének, a szervezet ellenálló képességének támogatására javasolt, például meghűléses megbetegedésekben, influenza idején Vírusos fertőzések megelőzése megfelelő étrend és életmód mellett Immunrendszeri rendellenességek és immunhiányos tünetek enyhítésére Összetevők: Liposzomás baktöviskivonat (baktövis poliszacharidok) 60 mg Koreaiginzeng-kivonat (ginzenoidok) 30 mg Pecsétviaszgomba kivonat (poliszacharoidok) 30 mg Kínai kúszómagnólia kivonata (Schisandra lignans) 30 mg Álombogyó-kivonat (withanaloidok) 15 mg Bajkáli csucsóka kivonata (flavonoidok) 15 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 15 mg Édesgyökér-kivonat (polifenolok) 15 mg Szibériaiginzeng-kivonat (eleuterozidok) 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors kivonat (piperin) 5 mg Liposzomális kurkumin kurkumakivonatból 5 mg Liposzomális rezveatrol szőlőhéjkivonatból 5 mg Liposzomális szilimarin máriatövis-kivonatból 5 mg 12 féle gyógynövény kivonata 260 MG hatóanyag 30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>D831-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749485</ImageUrl>
<GroupId>7990092169445</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918399</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918399</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749500</ImageUrl4>
<NetPrice>25748</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974439141605</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás OFTALMIN - a szem védelméért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/h001-oftalmin?variant=43974439141605</ProductUrl>
<Price>32700</Price>
<Description>A H001 Oftalminban található természetes gyógynövények enyhíthetik a korral járó látásromlás mértékét, így a termék javíthatja a szemed állapotát, továbbá társad lehet az olykor időskori vaksághoz vezető makula-degeneráció súlyosbodása ellen vívott harcban. Az étrend-kiegészítő termék fogyasztása segíthet a szemlencse ép állapotának és működésének megóvásában. Fogyasztásával kiegészíthető a látásproblémák elkerüléséhez elengedhetetlen, kiegyensúlyozott diéta. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a szem egészségéért és védelméért fejlesztettek ki! Alkalmazása javasolt: A szem egészségének megőrzéséért A normál látás fenntartásáért A szemet károsító oxidációs folyamatok megelőzésért A szem uvea gyulladásának kezelésének támogatása esetén Gyakori képernyő használat, a szemeket érő vizuális stressz mellett (pl. számítógépes munkavégzés, televízió, videójátékok) már fiatalkorban is Intenzív ultraibolya sugárzás okozta rendellenességek esetén Rossz világítási viszonyok között dolgozóknak (pl.: éjszakai autóvezetés) Összetevők: Feketeáfonya-kivonat (flavonoidok) 60 mg Liposzomális baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 45 mg Liposzomális zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 30 mg Zsályakivonat (zsálya flavonoidok) 30 mg Liposzomális L-cisztein 15 mg Liposzomális multivitamin-komplex 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Liposzomális rezveratrol 2 szőlőhéjkivonatból 5 mg Liposzomális kvercetin almakivonatból 5 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 5 mg Feketeborskivonat (piperin) 5 mg Szelénnel dúsított élesztő (szerves szelén) 800 µg Az értékes hatóanyagok, - mint a feketeáfonya-kivonat, a baktövis kivonat vagy a zöld tea kivonat, - mind elősegíthetik a látásromlás csökkenését és a szem egészségének fenntartását. 12 féle gyógynövény kivonat230 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>H001-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749198</ImageUrl>
<GroupId>7990098133221</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918414</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918414</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749199</ImageUrl4>
<NetPrice>25748</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43973990449381</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás LIFE FACTOR - Kismama komplex</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/o252-life-factor?variant=43973990449381</ProductUrl>
<Price>29700</Price>
<Description>Az O252 Life Factor egy 13 vitamint tartalmazó komplex étrend-kiegészítő Omega 3-al, ásványi anyagokkal és nyomelemekkel. Alkalmazása ajánlott az általános egészségi állapot optimális fenntartásához és az immunrendszer megfelelő működésének elősegítéséhez. Termékünk 13 esszenciális vitamin jótékony hatásait sűríti napi egy kapszulába, melyek mindegyike az élet más-más területére lehet pozitív hatással. Próbáld ki az egyedüli kapszulás, közel 100% biohasznosulású liposzómás komplex étrend-kiegészítőt a piacon! Élettani hatások: Az A-vitamin, vagyis retinol részt vesz a fehérjék, lipidek, mukopoliszacharidok szintézisében, biztosítja a bőr, a nyálkahártyák és a szem normál működését. A B1-vitamin normalizálja a szívműködést és hozzájárul az idegrendszer megfelelő működéséhez. A B2-vitamin a szövetek (például a bőrszövet) regenerációs folyamatait segíti elő. A B5-vitamin részt vesz a zsírok, fehérjék és szénhidrátok anyagcseréjében. A B6-vitamin segít fenntartani a csontok, fogak és az íny megfelelő szerkezetét és működését, továbbá jótékony hatással van az vörösvérsejt-képződésre. A B9-vitamin (folsav) serkenti a vörösvérsejt-képződést, várandósság esetén pedig megakadályozza a magzat veleszületett rendellenességeinek kialakulását. A B12-vitamin részt vesz a vörösvérsejt-képződésben, hozzájárul az idegrendszer normál működéséhez. A C-vitamin antioxidánsként fontos szerepet játszik a sejt anyagcsere folyamataiban, részt vesz a kötőszöveti anyagcsere szabályozásában, a szénhidrát anyagcserében, a véralvadásban és a szövetek regenerációjában. Serkenti a szteroid hormonok képződését és segíti a kisebb hajszálerek átjárhatóságát. A D3-vitamin fontos szerepet játszik a kalcium- és a foszforegyensúly fenntartásában a várandós nők szervezetében. Gyerekeknél a D-vitamin hiánya angolkór kialakulásához vezethet. Az E-vitamin természetes antioxidáns. A biotin (H-vitamin) részt vesz az anyagcsere folyamatokban, segíti a fehérjék felszívódását. A magnézium részt vesz az izom- és csontszövet képződésében és a fehérjeszintézisben. Alkalmazása javasolt: Várandós kismamáknak Az általános egészségi állapot és immunrendszer támogatására Összetevők: NovoOmega® F30 por 200 mg Lipószómás C-vitamin aszkorbinsav formájában 60 mg Foszfor 40 mg Lipószómás B3-vitamin niacin formájában 18 mg Cink 15 mg Vas 14 mg Lipószómás E-vitamin természetes α-tokoferol formájában 10 mg Lipószómás Q10-koenzim 7,5 mg Lipószómás B5-vitamin kalcium-Dpantotenát formájában 6 mg Liposzómás B6- vitamin piridoxin-hidroklorid formájában 2 mg Liposzómás B2-vitamin riboflavin formájában 1,6 mg Liposzómás B1-vitamin tiaminmononitrát formájában 1,4 mg Réz 1,4 mg Liposzómás A-vitamin béta-karotin formájában 800 µg Liposzómás B9-vitaimn folsav formájában 200 µg Jód 150 µg Liposzómás B7-vitamin biotin formájában 150 µg Liposzómás K1-vitamin fillokinon formájában 100 µg Liposzómás D3-vitamin kolekalciferol formájában 5 µg Liposzómás B12-vitamin cianokobalamin formájában 1 µg Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>O252-3</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749682</ImageUrl>
<GroupId>7990106226917</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700749681</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700749681</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749680</ImageUrl4>
<NetPrice>23386</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975562002661</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ASTRAGALUS - a kitartó egészségért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/astragalus-100?variant=43975562002661</ProductUrl>
<Price>27600</Price>
<Description>Az Astragalus 100 baktövis, vagyis kínai csüdfű tartalmának köszönhetően támogatja a szervezet természetes védekezőképességét, továbbá antioxidánsként segítheti a sejtek szabad gyökökkel szembeni védelmét, ezzel energiát és életerőt biztosítva a testednek! A baktövis Kínában népszerű gyógynövény, a kitartás és a test ellenálló képességének javítására használják. A belőle készült termék segíthet a stressz csökkentésében és gyulladáscsökkentő hatása is lehet. Emellett enyhítheti a krónikus fáradtságot, segíthet a fertőzések és allergia kezelésében és mirigyláz esetén. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a vírusos megbetegedések, valamint a magas vérnyomás ellen fejlesztettek ki: légy újra energikus és kiegyensúlyozott! Alkalmazása javasolt: Vírusos megbetegedések esetén, mivel megakadályozhatja a vírusok szaporodását a szervezetben azáltal, hogy az immunrendszer sejtjeinek aktivitását, védekezőképességét szabályozó fehérjék termelését serkenti Magas vérnyomás esetén, mivel csökkentheti azt vizelethajtó hatásának köszönhetően Összetevők: Liposzómás baktövis (baktövis-poliszacharidok) 100 mgBaktövis: Gyógyító felhasználású célzattal termesztik főként Belső-Mongóliában. Pillangós virága sárga színű, illata és gyökere édeskés. Kínában népszerű gyógynövény, a kitartás és a test ellenálló képességének javítására használják. Napjainkban már Európában is egyre gyakoribb termesztése, szárított gyökerét megfázás-, és vírusos megbetegedések elleni szerként, illetve menstruációs panaszok enyhítőjeként használják. Liposzómás baktövis100 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>A100-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Front-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl>
<GroupId>7989997863141</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Astragalus-TopView-BoxMock-up.png?v=1700775839</ImageUrl4>
<NetPrice>21732</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975463272677</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ASPERMIN - a reproduktivitás növeléséért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/n462-aspermin?variant=43975463272677</ProductUrl>
<Price>47600</Price>
<Description>Az N462 Aspermin kapszula a benne található 15 féle értékes gyógynövény kivonat segítségével pozitív hatással lehet a spermiumok minőségére, így növelve a reproduktív funkciókat. Termékünk rendszeres fogyasztása serkentheti a sperma sejtek egészséges képződését és a vérkeringést a férfi nemi szervekben. Segítségével növelhető az olyan reproduktív rendellenességek (meddőség) ellen alkalmazott kezelések hatékonysága, mint a spermium koncentráció elégtelensége, a spermiumok mozgékonyságának és abszolút számának csökkenése. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a spermiumok minőségét javítja! Alkalmazása javasolt: Alacsony spermium koncentráció Fokozhatja a spermiumok mozgékonyságát. Javíthatja a spermiumok morfológiáját Kis mennyiségű ejakulátum esetén A termék javíthatja az általános egészségi állapotot, többek között csökkenti a fáradtságot és az ingerlékenységet Serkentheti a szellemi és fizikai teljesítményt Segíthet az anyagcsere és az immunitás normalizálásában Összetevők: Liposzómás L-cisztein 100 mg Liposzómás Lglutation 75 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 60 mg Liposzómás Cvitamin 60 mg Rehmannia-kivonat (poliszacharidok) 60 mg Szibériaiginzengkivonat (eleuterozidok) 60 mg Koreaiginzengkivonat (ginzenozidok) 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 15 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 15 mg Liposzómás Evitamin 10 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzómás B6-vitamin 2 mg Szelénnel dúsított élesztő (szerves szelén) 800 µg Liposzómás B9-vitamin 200 µg 15 féle gyógynövény kivonat498 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>N462-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Front-BoxMock-up.png?v=1700750657</ImageUrl>
<GroupId>7990007726309</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918239</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918239</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Aspermin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700750657</ImageUrl4>
<NetPrice>37480</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975504593125</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás GLUTATHIONE - a szervezet védelméért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/glutathione-50?variant=43975504593125</ProductUrl>
<Price>27600</Price>
<Description>A Glutathione 50 étrend-kiegészítő termék gyulladáscsökkentő hatású. Alkalmazása ajánlott az öregedéssel járó krónikus betegségek elleni védekezés esetén. A stressz és a rákkeltő anyagok bevitele minden korábbinál magasabb szintet ölt életünkben. A Glutation megvédi sejtjeid, szöveteid, szerveid épségét, ezáltal fontos szerepet tölt be az öregedéssel együtt járó krónikus betegségek elleni védekezésben. A glutation kulcsfontosságú a méregtelenítéshez, semlegesíti a szervezetedben található toxinokat, védelmet nyújt a sugárzás, a vegyi anyagok és a környezeti szennyezők káros hatásaival szemben. Javítja az immunrendszer működését, idegrendszervédő hatású, fokozza a szervezet ellenálló képességét a fertőzésekkel szemben, felgyorsíthatja a betegségekből való felgyógyulást, és növeli a szervezet energiaszintjét, a vitalitást. A glutationszint jelentősen csökken a betegségek, fertőzések, stressz, helytelen táplálkozás, környezeti szennyezés, mérgezés, és az öregedés hatására. A glutationhiány összefüggésbe hozható számos betegséggel: immunrendszer zavarokkal, idegrendszeri problémákkal, autoimmun folyamatokkal, energiahiánnyal, elégtelen méregtelenítési funkcióval, izomgyengeséggel, gyulladásos állapotokkal, valamint a sejtek rosszindulatú elváltozásaival. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely segít a krónikus betegségek elleni védekezésben! Alkalmazása javasolt: Az immunrendszer optimális működéséért, a hatékony gyulladáscsökkentés elősegítéséért Különböző fertőzések elleni védekezésben Rosszindulatú folyamatok prevenciójában A máj méregtelenítő folyamatainak elősegítésében Az idegrendszer támogatásában Főbb szív- és érrendszeri betegségek esetén, mint a magas vérnyomás Tüdőbetegségek esetén Összetevők: Liposzómás L-glutation 50 mg L-glutation: Az emberi szervezetben természetes formában jelen lévő antioxidáns. Megfelelő jelenléte késleltetheti az oxidációs folyamatokat, így például fontos szerepet kap az őszülés ellen is. Amíg a szervezetben megfelelő mennyiségű antioxidáns van jelen, képes lehet lebontani a hidrogén-peroxidot, és így meg tudja akadályozni a haj és a szőrszálak kifehérítését. Liposzómás L-glutation50 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>GL50-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700750401</ImageUrl>
<GroupId>7990022635749</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700750401</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700750400</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Glutathione-TopView-BoxMock-up.png?v=1700750400</ImageUrl4>
<NetPrice>21732</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974122176741</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás WEIGHT FACTOR - a fogyás támogatásáért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/e663-weight-factor?variant=43974122176741</ProductUrl>
<Price>47600</Price>
<Description>Az E663 Weight Factor egy olyan táplálék-kiegészítő, amely fejlesztheti az anyagcserét, csökkentheti az étvágyat és elnyújthatja a jóllakottság érzését, ezért a megfelelő étrend mellett a fogyás támogatása érdekében ajánljuk. A testsúly növekedésének számtalan oka lehet a táplálkozás minőségétől és mennyiségétől kezdve a genetikáig bezárólag. A termékben található gyógynövények a megfelelő étrend mellett segíthetnek csökkenteni az elfogyasztott táplálék mennyiségét, ezzel segítve a felesleges kilók leadását és az optimális testsúly megtartását. Próbáld ki Te is az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a fogyást támogatja: légy újra fitt és magabiztos! Az alkalmazás javasolt Segítheti a tápanyagok gyorsabb felszívódását Hozzájárulhat az optimális mikroflóra egyensúlyhoz az emésztőrendszerben Növelheti a hétköznapi hatékonyságot és a fizikai állóképességet Összetevők: Vízihídőr-kivonat (triterpenoidok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 60 mg Gyermekláncfű-kivonat (flavonoidok) 30 mg Liposzómás baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 30 mg Liposzómás zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 30 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 30 mg Feketebors-kivonat (piperin) 5 mg Liposzómás kurkumin kurkumakivonatból 5 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 5 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 5 mg 10 féle gyógynövény kivonata30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>E633-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Front-BoxMock-up_00a0d247-cb47-4866-8f55-77db3dd1033f.png?v=1700425996</ImageUrl>
<GroupId>7990043705573</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Perspective2-BoxMock-up_0fb43a7d-920f-4eae-801b-44d0fcfeb2f8.png?v=1700918448</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-Perspective-BoxMock-up_adab67dc-87d1-482c-a7d4-d2ea06f98e7f.png?v=1700918448</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/WeightFactor-TopView-BoxMock-up-2.png?v=1700425996</ImageUrl4>
<ImageUrl5>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Screenshot2023-11-09at11.49.06.png?v=1700425996</ImageUrl5>
<NetPrice>37480</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975435387109</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás SKIN DAY - a bőr szépségéért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/l801-skin-day?variant=43975435387109</ProductUrl>
<Price>47600</Price>
<Description>Az L801 Skin day egy bioaktív liposzómás étrend-kiegészítő készítmény, amelyet a bőr és az egész test regenerálódásának érdekében ajánlunk. Mivel bőrünk számtalan romboló hatásnak van kitéve napi szinten, kiemelten fontos, hogy hatékonyan óvjuk meg. Elengedhetetlen, hogy bőrünk gondozása a mindennapjaink részét képezze. Termékünk a benne található 16 féle gyógynövény kivonata segítségével erősítheti és fejlesztheti a bőrsejtek tápanyagellátását továbbá fokozhatja a régi és beteg bőrsejtek regenerációs képességét. Próbáld ki a piacon egyedüli kapszulás liposzómás vitamint, amely a bőr védelmére lett kifejlesztve és ragyogj újból, hiszen a szép és egészséges bőr már nem álom többé! Alkalmazása javasolt: A bőrsejtekre ható negatív környezeti hatások esetén, mint például nem megfelelő ételek, cigarettázás, alkoholfogyasztás, méreganyagok Helyreállíthatja és megújíthatja a bőrt, hajat, körmöket, kisimíthatja a ráncokat, világosíthatja a pigmentfoltokat Segíthet megtisztítani a vesét, a májat, gyomrot és bélrendszert a méreganyagoktól Támogathatja a sportos életformát, mivel erősíti az izomzatot, izomszalagokat és ízületeket Összetevők: L-glutamin 250 mg Liposzomális L-cisztein 100 mg Liposzomális L-glutation 75 mg Liposzomális C-vitamin 60 mg Liposzomális zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 60 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 60 mg Glicin 50 mg Szőlőmagkivonat (proantocianidinek) 30 mg Liposzomális szilimarin máriatövis-kivonatból 30 mg Liposzomális B3-vitamin 18 mg Liposzomális kurkumin kurkumakivonatból 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzomális E-vitamin 10 mg Liposzomális B5-vitamin 6 mg Liposzomális D3-vitamin 5 µg Az értékes vitaminok és gyógynövények, - mint az L-glutamin, a C-vitamin vagy a zöld tea kivonat, - mind elősegítik a bőr regenerálódási folyamatait. 16 féle gyógynövény kivonata364 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>L801-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Front-BoxMock-up.png?v=1700426195</ImageUrl>
<GroupId>7990051274981</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918425</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918425</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/SkinDay-TopView-BoxMock-up.png?v=1700426196</ImageUrl4>
<NetPrice>37480</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974222676197</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás RENALIN - a könnyed veseműködésért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/n201-renalin?variant=43974222676197</ProductUrl>
<Price>43600</Price>
<Description>Az N201 Renalin 11 féle gyógynövény kivonatát tartalmazó étrend-kiegészítő termékünket a vese-és húgyúti kövek kialakulásának megelőzése érdekében ajánljuk, hatóanyagai elősegíthetik azok szétesését és távozását a szervezetből. A húgyúti problémák kellemetlen tüneteit a legtöbben megtapasztálják legalább egyszer az életük során, sokak pedig rendszeresen szenvednek ezektől a fertőzésektől. Éppen ezért fontos, hogy gondoskodj a szervezeted megfelelő ellenállóképességéről! Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a vese egészséges működése és a húgyúti kövek kialakulásának megelőzése érdekében fejlesztettek ki! Alkalmazása javasolt: Vesekövek és húgyúti kövek esetén Csökkent veseműködés esetén Vesegörcsök esetén Lassú véráramlás és kevés vizelet esetén Védőkolloidok és glükuronsav hiánya esetén a vizeletben Összetevők: Vízihídőr-kivonat (triterpének) 60 mg Phyllanthus-kivonat (alkaloidok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 30 mg Spárgakivonat (szaponinok) 15 mg Medveszőlő (uva-ursi) kivonat (glikozidok) 15 mg Gyermekláncfű-kivonat (flavonoidok) 15 mg Zsurlókivonat (szaponinok) 15 mg Fekete bors kivonat (piperin) 5 mg Liposzómás gyömbér- 2 kivonat (gingerol) 5 mg Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból 5 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 5 mg 11 féle gyógynövény kivonata230 MG hatóanyag kapszulánként30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>N201-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749862</ImageUrl>
<GroupId>7990057140453</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918433</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918433</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Renalin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749861</ImageUrl4>
<NetPrice>34331</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975567212773</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás CURCUMIN - az ősi kurkuma erejével</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/curcumin-50?variant=43975567212773</ProductUrl>
<Price>27600</Price>
<Description>A Curcumin 50 fő összetevője a kurkuma, amely az ősi indiai gyógyászatban évszázadok óta használt gyógynövény, pozitív hatásait a modern orvostudomány is felfedezte. Hatékony gyulladáscsökkentő és kiváló antioxidáns. A kurkumin alkalmazása ajánlott a gyulladásos megbetegedések kezelésére, hiszen befolyásolhatja a gyulladás folyamataiban kulcsszerepet játszó anyagok működését, antioxidáns hatásának köszönhetően pedig fokozhatja a sejtek oxidatív stressz elleni védekezését. Próbáld ki Te is az egyedüli gyulladáscsökkentő liposzómás vitamint a piacon! Alkalmazása javasolt: Allergia által okozott légúti gyulladás esetén Reumás panaszok enyhítésére Cukorbetegség és annak kialakulásának kockázata esetén Összetevők: 50 mg liposzómás kurkumin kurkumakivonatKurkumin kurkumakivonatból: A kurkumint, azaz a kurkumából készített kivonatot ígéretes hatóanyagnak tartják gyulladásos betegségek kiegészítő kezelésében. Zsírban oldódik jól, tehát zsírt tartalmazó ételek fogyasztásával egyidejűleg érdemes bevenni. Antioxidáns hatása is van, de nem ezt tekintik legfontosabb tulajdonságának, bár ez is hozzájárul a szervezet tehermentesítéséhez. A kurkumin gátolja az omega-6 zsírsavakból képződő gyulladáskeltő prosztaglandinok, leukotrénok és a vérrögképződést okozó tromboxán termelődését is. Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>CU50-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-FrontView-BoxMock-up_85a84cda-99ff-4631-b950-d60615a80894.png?v=1700776693</ImageUrl>
<GroupId>7990064054501</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-Perspective-BoxMock-up_768e3c19-3de5-46f0-99c9-91c0d0d34e4c.png?v=1700776692</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-Perspective2-Mock-up_e1c3c9fb-9eb3-42f6-afa6-d79e447a05ca.png?v=1700776692</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Curcumin-TopView-BoxMock-up_6acaf32f-9144-4e72-bd74-c24593efc4cf.png?v=1700776692</ImageUrl4>
<NetPrice>21732</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975445020901</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás EREXPER - a férfierő támogatásáért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/e271-erexper?variant=43975445020901</ProductUrl>
<Price>43600</Price>
<Description>Az E271 EREXPER 10 féle gyógynövény kivonatával normalizálhatja a férfi nemi hormonszintet, csökkentheti a fáradtságot, továbbá hangulatjavító és immunerősítő hatással is bírhat. Legyen szó akár erekciózavarokról vagy korai ejakulációról, termékünk segíthet ezek megelőzésében, elkerülésében, továbbá számos más pozitív hatással lehet a férfi szervezetre. Próbáld ki az egyedüli liposzómás, reprodukciós egészséghez hozzájáruló vitamint a piacon! Alkalmazása javasolt: Erekciós problémák esetén Korai magömlés esetén A nemi szervek vérellátása mellett az egész test oxigénellátását is növelheti Normalizálhatja a férfi hormonszintet Javíthatja a sperma minőségét és mennyiségét Összetevők: Cordyceps-kivonat (poliszacharidok) 30 mg Koreaiginzeng-kivonat (ginzenozidok) 30 mg Liposzomális baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 30 mg Liposzomális L-cisztein 30 mg Rehmannia-kivonat (poliszacharidok) 30 mg Kínai kúszómagnólia kívonata (Schisandra lignans) 30 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 10 mg Liposzomális multivitamin-komplex 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 5 mg A 10 féle természetes és értékes gyógynövény, mint például a cordyceps, a koreai ginzeng vagy a baktövis kivonata segítségével a férfi hormonszint normalizálódhat és az egész test oxigénállátása is növekedhet! 10 féle gyógynövény kivonata230 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>E271-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Front-BoxMock-up-3.png?v=1700424584</ImageUrl>
<GroupId>7990068347109</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Perspective2-BoxMock-up-2_9b02a804-6d92-4fbe-92c6-b2f9bea0151e.png?v=1700918357</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-Perspective-BoxMock-up-2_a7b8549d-67d1-4977-9460-d1a9d7f96452.png?v=1700918357</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Erexper-TopView-BoxMock-up-2_1c5a1e64-8c92-41e3-87d6-7770e0ad458b.png?v=1700918357</ImageUrl4>
<NetPrice>34331</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43973953061093</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás ESTRODIM - a női egészségért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/d252-estrodim?variant=43973953061093</ProductUrl>
<Price>49500</Price>
<Description>A D252 Estrodim étrend-kiegészítő 12 féle értékes gyógynövénynek köszönhetően pozitívan hat a női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjére. Használata kiegészítő kezelésként javasolt az egyes daganatos megbetegedések esetén.Sajnos a női szervezet számtalan veszélynek van kitéve, melyek nagy százaléka már fiatal korban is kialakulhat. Étrend-kiegészítőnket olyan betegségek esetén ajánljuk kiegészítő kezelésként, mint a jó vagy épp rosszindulatú emlődaganat, endometriózis, méhmióma, humán papillomavírussal (HPV) kapcsolatos daganatok. Próbáld ki az egyedüli 12 gyógynövényből álló liposzómás vitamint a piacon, amely pozitívan hat a női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjére: éld át újra a nőiesség erejét! Alkalmazása javasolt: Nőgyógyászati betegségek, mint a rosszindulatú emlődaganat, endometriózis, méhmióma, humán papillomavírussal (HPV) kapcsolatos daganatok kiegészítő kezelésére A női nemi hormonok ösztrogén anyagcseréjének javítására Összetevők: A természetes hatóanyagok, mint a brokkoli kivonat, a zöld tea kivonat vagy a fahéjkivonat mind a női hormonrendszer optimális és egészséges működését segíthetik elő. Liposzómás brokkoli kivonat 90 mg Liposzómás zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 90 mg Fahéjkivonat (polifenolok) 60 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 60 mg Édesgyökér-kivonat (polifenolok) 30 mg Liposzómás szilmarin máriatövis-kivonatból 30 mg Bazsarózsakivonat (paeoniflorin) 30 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors-kivonat (piperin) 10 mg Liposzómás kurkumin kurkumakivonatból 10 mg Liposzómás kvercetin almakivonatból 10 mg Liposzómás rezveratrol szőlőhéjkivonatból 10 mg Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>D252-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-FrontView-BoxMock-up_bab7ad39-c275-401f-a23a-318c2f62f224.png?v=1700750469</ImageUrl>
<GroupId>7990074802405</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-Perspective-BoxMock-up_3a24dd24-214f-409a-a629-e0df1540fcb3.png?v=1700750470</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-Perspective2-BoxMock-up_90b43c13-ae11-493e-a6de-ed793c092a0a.png?v=1700750470</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Estrodim-TopView-BoxMock-up_ce8eb94a-7245-49b5-b195-04d2b71e0a45.png?v=1700750469</ImageUrl4>
<NetPrice>38976</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975467106533</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás GABA - minőségi alvásért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/gaba-50?variant=43975467106533</ProductUrl>
<Price>27600</Price>
<Description>Gaba 50 étrend-kiegészítő termékünk amellett, hogy hatásos társa lehet szervezetednek a gyulladásokkal szemben vívott harcban, számos más pozitív élettani hatással is rendelkezik. Javíthatja az alvásod minőségét, fokozhatja a figyelmedet és koncentrációs képességedet, valamint a szorongással szemben is eredményesnek bizonyulhat. A szervezetünkben minden nap kialakulnak kisebb-nagyobb gyulladások, amik krónikus formában akár súlyos betegségekhez és mentális egyensúlyvesztéshez is vezethetnek. Liposzómás termékünk hatékony gyulladáscsökkentőként ezekben a helyzetekben fejti ki hatását. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely a gyulladáscsökkentés mellett számos pozitív élettani hatással bír! Alkalmazása javasolt: Álmatlanság esetén, mivel a Gaba nyugtató hatást fejthet ki Szorongás esetén, ugyanis a Gaba egyik fő funkciója az idegi ingerlékenység csökkentése. Összetevők: Liposzómás Gaba 50 mg Gaba: A gamma-aminovajsav - más néven GABA - segíti a kommunikációt az agy és az idegrendszer között. A GABA gyakran használt természetes gyógyszerként az elalvás segítésére, hangulat javítására és a premenstruális tünetek enyhítésére is. Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>GB50-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749905</ImageUrl>
<GroupId>7990084010213</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918373</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918373</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Gaba-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749905</ImageUrl4>
<NetPrice>21732</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43975483490533</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás HESPERIDIN - a krónikus bajok ellen</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/hesperidin-100?variant=43975483490533</ProductUrl>
<Price>27600</Price>
<Description>Heszperidin növényi eredetű étrend-kiegészítő grapefriut kivonattal az egészséges érrendszerért és a strapabíró szervezetért. Alkalmazása javasolt magas vérnyomás csökkentésére, keringési problémák és visszér megelőzésére. A Hesperidin 100 grapefruit kivonatot tartalmazó étrend-kiegészítő termékkel könnyebben veheted fel a stressz elleni harcot. A stresszes, rohanó életmód olyan nem kívánt változásokhoz vezethet, mint a romló egészségügyi és mentális állapot, vagy csökkenő állóképesség. Liposzómás termékünk segítséget nyújthat az oxidatív stressz leküzdésében, így a közérzeted és életminőséged javulását eredményezheti. A heszperidin emellett számtalan pozitív élettani hatással bírhat, mint a gyulladáscsökkentés és az értágítás. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amely értágító és antioxidáns hatású! Alkalmazása javasolt: Magas vérnyomás esetén Gyulladások megelőzésére Mozgásszegény életmód esetén A keringési problémák megelőzésére Vénás panaszok esetén Visszeres tünetek és panaszok esetén Premenstruációs fájdalmak enyhítésére Összetevők: Liposzómás heszperidin grapefruit kivonatból 100 mg A hatóanyagot citrusfélék héjából nyerik. A Hesperidin 100 rosttartalma kiemelkedő, ezzel segíti az emésztést és a méreganyagok kiürülését a szervezetből. Magas C-, B- és A-vitamin tartalma mellett antibakteriális hatással is rendelkezik, így segíti a szervezeted a gyulladások és fertőzések leküzdésében. De ezen kívül is van gyógyító hatása, hiszen igen magas a káliumtartalma is, ami támogatja a véred salaktalanítását, így regenerálja a májadat. Liposzómás heszperidin grépfrútkivonatból100 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető kapszulás liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>H100-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700775947</ImageUrl>
<GroupId>7990088270053</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918391</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918391</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Hesperidin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700775947</ImageUrl4>
<NetPrice>21732</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974114345189</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás IMMUNOMIN - az erős immunrendszerért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/d831-immunomin?variant=43974114345189</ProductUrl>
<Price>43600</Price>
<Description>A D831 Immunomin 12 féle gyógynövény kivonatával támogatja a tested védelmi rendszerét. Alkalmazása javasolt a meghűléses megbetegedések megelőzése és kezelése céljából, valamint influenza idején. A D831 Immunomin immunerősítő étrend-kiegészítőben található válogatott gyógynövények segítenek a szervezeted megerősítésében, fejlesztésében és stabilitásának fenntartásában. Az immunrendszer sejtek, szövetek, szervek és fehérjék komplex rendszere, melyek védelmet biztosítanak a szervezet számára a fertőzések, vírusok és baktériumok ellen. Az immunrendszer rendellenességei immunhiányhoz, allergiás betegségekhez és autoimmun betegségekhez vezethetnek. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás immunerősítő vitamint a piacon! Termékünk társ abban, hogy a tested védelmi rendszere stabil és ellenálló maradjon! Alkalmazása javasolt: Az immunrendszer működésének, a szervezet ellenálló képességének támogatására javasolt, például meghűléses megbetegedésekben, influenza idején Vírusos fertőzések megelőzése megfelelő étrend és életmód mellett Immunrendszeri rendellenességek és immunhiányos tünetek enyhítésére Összetevők: Liposzomás baktöviskivonat (baktövis poliszacharidok) 60 mg Koreaiginzeng-kivonat (ginzenoidok) 30 mg Pecsétviaszgomba kivonat (poliszacharoidok) 30 mg Kínai kúszómagnólia kivonata (Schisandra lignans) 30 mg Álombogyó-kivonat (withanaloidok) 15 mg Bajkáli csucsóka kivonata (flavonoidok) 15 mg Galangalkivonat (alkaloidok) 15 mg Édesgyökér-kivonat (polifenolok) 15 mg Szibériaiginzeng-kivonat (eleuterozidok) 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Feketebors kivonat (piperin) 5 mg Liposzomális kurkumin kurkumakivonatból 5 mg Liposzomális rezveatrol szőlőhéjkivonatból 5 mg Liposzomális szilimarin máriatövis-kivonatból 5 mg 12 féle gyógynövény kivonata 260 MG hatóanyag 30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>D831-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749485</ImageUrl>
<GroupId>7990092169445</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918399</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918399</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Immunomin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749500</ImageUrl4>
<NetPrice>34331</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43974439338213</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás OFTALMIN - a szem védelméért</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/h001-oftalmin?variant=43974439338213</ProductUrl>
<Price>43600</Price>
<Description>A H001 Oftalminban található természetes gyógynövények enyhíthetik a korral járó látásromlás mértékét, így a termék javíthatja a szemed állapotát, továbbá társad lehet az olykor időskori vaksághoz vezető makula-degeneráció súlyosbodása ellen vívott harcban. Az étrend-kiegészítő termék fogyasztása segíthet a szemlencse ép állapotának és működésének megóvásában. Fogyasztásával kiegészíthető a látásproblémák elkerüléséhez elengedhetetlen, kiegyensúlyozott diéta. Próbáld ki az egyedüli kapszulás liposzómás vitamint a piacon, amelyet a szem egészségéért és védelméért fejlesztettek ki! Alkalmazása javasolt: A szem egészségének megőrzéséért A normál látás fenntartásáért A szemet károsító oxidációs folyamatok megelőzésért A szem uvea gyulladásának kezelésének támogatása esetén Gyakori képernyő használat, a szemeket érő vizuális stressz mellett (pl. számítógépes munkavégzés, televízió, videójátékok) már fiatalkorban is Intenzív ultraibolya sugárzás okozta rendellenességek esetén Rossz világítási viszonyok között dolgozóknak (pl.: éjszakai autóvezetés) Összetevők: Feketeáfonya-kivonat (flavonoidok) 60 mg Liposzomális baktöviskivonat (baktövispoliszacharidok) 45 mg Liposzomális zöldteakivonat (zöld tea polifenoljai) 30 mg Zsályakivonat (zsálya flavonoidok) 30 mg Liposzomális L-cisztein 15 mg Liposzomális multivitamin-komplex 15 mg Cink-citrát (szerves cink) 15 mg Liposzomális rezveratrol 2 szőlőhéjkivonatból 5 mg Liposzomális kvercetin almakivonatból 5 mg Liposzomális heszperidin grépfrútkivonatból 5 mg Feketeborskivonat (piperin) 5 mg Szelénnel dúsított élesztő (szerves szelén) 800 µg Az értékes hatóanyagok, - mint a feketeáfonya-kivonat, a baktövis kivonat vagy a zöld tea kivonat, - mind elősegíthetik a látásromlás csökkenését és a szem egészségének fenntartását. 12 féle gyógynövény kivonat230 MG hatóanyag30 kapszula Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>H001-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749198</ImageUrl>
<GroupId>7990098133221</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700918414</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700918414</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/Oftalmin-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749199</ImageUrl4>
<NetPrice>34331</NetPrice>
<Category>
<![CDATA[ Étel-Ital > Táplálékkiegészítő ]]>
</Category>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
<Product>
<Identifier>43973990645989</Identifier>
<Manufacturer>Supreme Pharmatech</Manufacturer>
<Name>Liposzómás LIFE FACTOR - Kismama komplex</Name>
<ProductUrl>https://www.supremepharmatech.hu/products/o252-life-factor?variant=43973990645989</ProductUrl>
<Price>39600</Price>
<Description>Az O252 Life Factor egy 13 vitamint tartalmazó komplex étrend-kiegészítő Omega 3-al, ásványi anyagokkal és nyomelemekkel. Alkalmazása ajánlott az általános egészségi állapot optimális fenntartásához és az immunrendszer megfelelő működésének elősegítéséhez. Termékünk 13 esszenciális vitamin jótékony hatásait sűríti napi egy kapszulába, melyek mindegyike az élet más-más területére lehet pozitív hatással. Próbáld ki az egyedüli kapszulás, közel 100% biohasznosulású liposzómás komplex étrend-kiegészítőt a piacon! Élettani hatások: Az A-vitamin, vagyis retinol részt vesz a fehérjék, lipidek, mukopoliszacharidok szintézisében, biztosítja a bőr, a nyálkahártyák és a szem normál működését. A B1-vitamin normalizálja a szívműködést és hozzájárul az idegrendszer megfelelő működéséhez. A B2-vitamin a szövetek (például a bőrszövet) regenerációs folyamatait segíti elő. A B5-vitamin részt vesz a zsírok, fehérjék és szénhidrátok anyagcseréjében. A B6-vitamin segít fenntartani a csontok, fogak és az íny megfelelő szerkezetét és működését, továbbá jótékony hatással van az vörösvérsejt-képződésre. A B9-vitamin (folsav) serkenti a vörösvérsejt-képződést, várandósság esetén pedig megakadályozza a magzat veleszületett rendellenességeinek kialakulását. A B12-vitamin részt vesz a vörösvérsejt-képződésben, hozzájárul az idegrendszer normál működéséhez. A C-vitamin antioxidánsként fontos szerepet játszik a sejt anyagcsere folyamataiban, részt vesz a kötőszöveti anyagcsere szabályozásában, a szénhidrát anyagcserében, a véralvadásban és a szövetek regenerációjában. Serkenti a szteroid hormonok képződését és segíti a kisebb hajszálerek átjárhatóságát. A D3-vitamin fontos szerepet játszik a kalcium- és a foszforegyensúly fenntartásában a várandós nők szervezetében. Gyerekeknél a D-vitamin hiánya angolkór kialakulásához vezethet. Az E-vitamin természetes antioxidáns. A biotin (H-vitamin) részt vesz az anyagcsere folyamatokban, segíti a fehérjék felszívódását. A magnézium részt vesz az izom- és csontszövet képződésében és a fehérjeszintézisben. Alkalmazása javasolt: Várandós kismamáknak Az általános egészségi állapot és immunrendszer támogatására Összetevők: NovoOmega® F30 por 200 mg Lipószómás C-vitamin aszkorbinsav formájában 60 mg Foszfor 40 mg Lipószómás B3-vitamin niacin formájában 18 mg Cink 15 mg Vas 14 mg Lipószómás E-vitamin természetes α-tokoferol formájában 10 mg Lipószómás Q10-koenzim 7,5 mg Lipószómás B5-vitamin kalcium-Dpantotenát formájában 6 mg Liposzómás B6- vitamin piridoxin-hidroklorid formájában 2 mg Liposzómás B2-vitamin riboflavin formájában 1,6 mg Liposzómás B1-vitamin tiaminmononitrát formájában 1,4 mg Réz 1,4 mg Liposzómás A-vitamin béta-karotin formájában 800 µg Liposzómás B9-vitaimn folsav formájában 200 µg Jód 150 µg Liposzómás B7-vitamin biotin formájában 150 µg Liposzómás K1-vitamin fillokinon formájában 100 µg Liposzómás D3-vitamin kolekalciferol formájában 5 µg Liposzómás B12-vitamin cianokobalamin formájában 1 µg Válaszd Te is az allergénmentes, vegán, újrahasznosított csomagolásban elérhető liposzómás technológia innovatív megoldását! Rendelj még ma!</Description>
<ProductNumber>O252-4</ProductNumber>
<EanCode/>
<ImageUrl>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-FrontView-BoxMock-up.png?v=1700749682</ImageUrl>
<GroupId>7990106226917</GroupId>
<Stock>99</Stock>
<ImageUrl2>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-Perspective-BoxMock-up.png?v=1700749681</ImageUrl2>
<ImageUrl3>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-Perspective2-BoxMock-up.png?v=1700749681</ImageUrl3>
<ImageUrl4>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0659/6182/0389/files/LifeFactor-TopView-BoxMock-up.png?v=1700749680</ImageUrl4>
<NetPrice>31181</NetPrice>
<DeliveryTime>2</DeliveryTime>
<DeliveryCost>0.00</DeliveryCost>
</Product>
</Products>
